# Traditional Chinese translation for ulipad.
# Copyright (C) 2007 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the ulipad package.
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@gmail.com>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ulipad 3.6\n"
"POT-Creation-Date: 2004-06-14 13:46:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-30 08:56+0800\n"
"Last-Translator: limodou <limoou@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../UliPad.py:157
#, fuzzy
msgid "There was something wrong with importing plugins."
msgstr "在匯入外掛程式時發生錯誤"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:106
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1121
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1127
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1133
msgid "NewNode"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:225
#: ..\mixins\DirBrowser.py:47
#: ..\mixins\Import.py:493
#: ..\mixins\Import.py:551
#: ..\mixins\Import.py:867
#: ..\mixins\MessageWindow.py:40
#: ..\mixins\ShellWindow.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:35
#: ..\mixins\mComEdit.py:93
#: ..\mixins\mToolbar.py:52
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:226
#: ..\mixins\DirBrowser.py:48
#: ..\mixins\Import.py:494
#: ..\mixins\Import.py:552
#: ..\mixins\Import.py:868
#: ..\mixins\MessageWindow.py:41
#: ..\mixins\ShellWindow.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:36
#: ..\mixins\mComEdit.py:94
#: ..\mixins\mToolbar.py:53
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:227
#: ..\mixins\DirBrowser.py:49
#: ..\mixins\Import.py:495
#: ..\mixins\Import.py:553
#: ..\mixins\Import.py:869
#: ..\mixins\MessageWindow.py:42
#: ..\mixins\ShellWindow.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:37
#: ..\mixins\mComEdit.py:95
#: ..\mixins\mToolbar.py:54
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:228
msgid "Paste Before"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:230
#, fuzzy
msgid "Expand All"
msgstr "尋找全部"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:231
#, fuzzy
msgid "Collapse All"
msgstr "關閉全部"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:233
#, fuzzy
msgid "New Snippet File..."
msgstr "重新開啟檔案…"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:234
#, fuzzy
msgid "Open Snippet File..."
msgstr "開啟程式碼片段視窗"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:235
#, fuzzy
msgid "Recent Snippet Files"
msgstr "開啟最近使用檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:236
#, fuzzy
msgid "Save Snippet File"
msgstr "儲存檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:237
msgid "Save All Snippet Files"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:238
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:733
#, fuzzy
msgid "Save Snippet File As..."
msgstr "儲存檔案 %s 為"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:239
#, fuzzy
msgid "Close Snippet File"
msgstr "關閉檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:241
msgid "Delete Folder or Node"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:242
msgid "Edit Caption"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:244
#: ..\mixins\Import.py:55
#: ..\mixins\mPreference.py:32
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定…"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:248
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:817
#: ..\mixins\DirBrowser.py:76
#: ..\mixins\DirBrowser.py:225
#: ..\mixins\Import.py:2625
#: ..\mixins\Import.py:2687
#: ..\mixins\Import.py:3736
#: ..\mixins\Import.py:3765
#: ..\mixins\Import.py:4455
#: ..\mixins\Import.py:4483
#: ..\mixins\Import.py:6694
#: ..\mixins\mFileNew.py:70
#: ..\mixins\mScript.py:43
#: ..\mixins\mScript.py:72
#: ..\mixins\mSession.py:114
#: ..\mixins\mSession.py:176
#: ..\mixins\mShellRun.py:44
#: ..\mixins\mShellRun.py:72
#, fuzzy
msgid "(Empty)"
msgstr "(空)"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:264
#: ..\mixins\Import.py:130
#: ..\mixins\Import.py:143
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:40
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:53
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:267
#: ..\mixins\Import.py:132
#: ..\mixins\Import.py:145
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:42
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:55
msgid "Save All"
msgstr "全部儲存"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:377
msgid ""
"Filename: %(filename)s\n"
"Title   : %(title)s\n"
"Author  : %(author)s\n"
"Version : %(version)s\n"
"Date    : %(date)s\n"
"Description: \n"
"    %(description)s"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:469
msgid "Code Template"
msgstr "程式碼範本"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:526
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:535
#, fuzzy
msgid "Add Sub Folder"
msgstr "增加子目錄"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:528
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:539
#, fuzzy
msgid "Add Sub Node"
msgstr "增加程式碼"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:536
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:548
msgid "Add Folder Before"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:537
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:549
msgid "Add Folder After"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:540
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:551
#, fuzzy
msgid "Add Node Before"
msgstr "增加程式碼"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:541
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:552
#, fuzzy
msgid "Add Node After"
msgstr "增加程式碼"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:744
#, fuzzy
msgid "The file %s has been existed, so please rename it."
msgstr ""
"檔案名稱已經存在！\n"
"請試試另一個。"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:751
#, fuzzy
msgid "New Snippet File"
msgstr "新增檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:776
#, fuzzy
msgid "Open Snippet File"
msgstr "開啟程式碼片段視窗"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:801
msgid "Some changes have been made to the Code Snippets Window. Do you want to save them?"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:802
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:997
msgid "Saving Confirm"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:886
#, fuzzy
msgid "There are some errors as openning the Snippet file"
msgstr "在載入作業階段檔案時發生錯誤。"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:917
#: ..\mixins\Import.py:8712
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:186
#, fuzzy
msgid "Snippet"
msgstr "片段"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:989
#, fuzzy
msgid "There is something wrong as saving the snippet file."
msgstr "在儲存作業階段檔案時發生錯誤"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:997
#, fuzzy
msgid "The snippet has been modified, do you want to save it ?"
msgstr ""
"這個檔案 [%s] 已經被其他人修改，\n"
"您想要重新載入它嗎？"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1103
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1109
#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1115
#, fuzzy
msgid "NewFolder"
msgstr "新增檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1201
msgid "Select a syntax highlight"
msgstr "選擇語法高亮度"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1201
#: ..\mixins\Import.py:4706
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:94
msgid "Syntax Highlight"
msgstr "語法高亮度"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1252
msgid "Property"
msgstr ""

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1257
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "檔案"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1258
#: ..\mixins\PluginDialog.py:53
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1259
#: ..\mixins\PluginDialog.py:54
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1260
#: ..\mixins\PluginDialog.py:55
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\mixins\CodeSnippet.py:1261
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:38
#: ..\mixins\PluginDialog.py:52
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:39
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:191
#: ..\mixins\ShellDialog.py:39
#: ..\mixins\ShellDialog.py:191
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:91
#: ..\mixins\TodoWindow.py:61
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:51
msgid "Add Directory"
msgstr "增加目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:52
msgid "Close Directory"
msgstr "關閉目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:53
msgid "Set Project"
msgstr "設定專案"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:54
msgid "Search Directory"
msgstr "搜尋目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:55
#: ..\mixins\Import.py:149
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:59
msgid "Open Command Window Here"
msgstr "在此開啟命令視窗"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:56
#, fuzzy
msgid "Print Directory Tree"
msgstr "輸入目錄名稱"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:58
msgid "Open with Default Editor"
msgstr "使用預設編輯器開啟"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:59
#, fuzzy
msgid "Create Sub Directory"
msgstr "增加子目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:60
#, fuzzy
msgid "Create File"
msgstr "建立"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:61
#: ..\mixins\Import.py:5201
#: ..\mixins\mFtp.py:125
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:62
#: ..\mixins\FtpClass.py:414
#: ..\mixins\FtpClass.py:652
#: ..\mixins\Import.py:5200
#: ..\mixins\ShareWindow.py:39
#: ..\mixins\mFtp.py:124
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:63
#, fuzzy
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:65
msgid "Ignore This"
msgstr "忽略它"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:66
msgid "Ignore This Type"
msgstr "忽略這種類型"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:70
#, fuzzy
msgid "Open New Directory"
msgstr "開啟新目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:74
#, fuzzy
msgid "Clear Recent Directories"
msgstr "清除最近存取目錄"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:82
#: ..\mixins\Import.py:150
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:60
msgid "Open Explorer Window Here"
msgstr "在此開啟檔案總管"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:236
msgid "Select directory:"
msgstr "選擇目錄："

#: ..\mixins\DirBrowser.py:447
#, fuzzy
msgid "Filename %s has existed!"
msgstr "檔案 %s 已經存在！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:449
#: ..\mixins\DirBrowser.py:553
#, fuzzy
msgid "Directory %s has existed!"
msgstr "目錄 %s 已經存在！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:458
msgid "Cannot change the filename %s to %s!"
msgstr "無法修改檔案名稱 %s 為 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:460
#, fuzzy
msgid "Cannot change the directory %s to %s!"
msgstr "無法修改檔案名稱 %s 為 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:560
msgid "Create directory %s error!"
msgstr "建立目錄 %s 時發生錯誤！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:581
#, fuzzy
msgid "Can't open the file %(filename)s"
msgstr "無法開啟檔案 [%(filename)s]！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:597
msgid "Do you want to delete %s ?"
msgstr "您想要刪除 %s 嗎？"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:597
#: ..\mixins\ShareWindow.py:285
#: ..\modules\common.py:134
#: ..\modules\common.py:354
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:605
msgid "Cannot delete directory %s!"
msgstr "無法刪除目錄 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:612
msgid "Cannot delete file %s!"
msgstr "無法刪除檔案 %s！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:814
msgid "Project Names"
msgstr "專案名稱"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:817
msgid "Project Setting"
msgstr "專案設定"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:902
msgid "Change the filename:"
msgstr "修改檔案名稱："

#: ..\mixins\DirBrowser.py:902
msgid "Save File"
msgstr "儲存檔案"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:912
msgid "Source file or directory can not be the same as destination file or directory"
msgstr "來源檔案或目錄不可與目標檔案或目錄相同"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:923
msgid "Copy %(filename)s to %(dst)s failed!"
msgstr "複製 %(filename)s 到 %(dst)s 時失敗！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:930
msgid "Move %(filename)s to %(dst)s failed!"
msgstr "移動 %(filename)s 到 %(dst)s 失敗！"

#: ..\mixins\DirBrowser.py:969
#: ..\mixins\Import.py:3525
#: ..\mixins\Import.py:4348
#: ..\mixins\Import.py:5345
#: ..\mixins\Import.py:5766
#: ..\mixins\mConvert.py:264
#: ..\mixins\mPyRun.py:233
#: ..\mixins\mRun.py:77
#: ..\mixins\mWindow.py:72
#, fuzzy
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: ..\mixins\Editor.py:217
msgid "Open file error!"
msgstr "開啟檔案時發生錯誤！"

#: ..\mixins\EditorFactory.py:141
#: ..\mixins\EditorFactory.py:196
#: ..\mixins\EditorFactory.py:233
#: ..\mixins\Import.py:962
#: ..\mixins\Import.py:2705
#: ..\mixins\Import.py:3797
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:267
#: ..\mixins\mRecentFile.py:109
#: ..\mixins\mScript.py:104
#: ..\mixins\mSession.py:194
#, fuzzy
msgid "Can't open the file %s."
msgstr "無法開啟檔案 [%s]！"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:32
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:40
#, fuzzy
msgid "Select Encoding"
msgstr "取得編碼"

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:45
#: ..\mixins\FtpClass.py:77
msgid "Encoding:"
msgstr "編碼："

#: ..\mixins\EncodingDialog.py:47
#, fuzzy
msgid "Custom Encoding:"
msgstr "編碼："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:43
msgid "Multiple directories or extensions should be separated by semicolons ';'"
msgstr "多個目錄或副檔名應該用分號(';')分隔"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:45
#: ..\mixins\SearchWin.py:44
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:48
msgid "Directories:"
msgstr "目錄："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:54
msgid "Extensions:"
msgstr "副檔名："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:61
msgid "Case sensitive"
msgstr "符合大小寫"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:62
#, fuzzy
msgid "Search subdirectories"
msgstr "搜尋子目錄"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:63
#: ..\mixins\FindReplace.py:303
#: ..\mixins\RegexWindow.py:41
#, fuzzy
msgid "Regular expression"
msgstr "正規表示式"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:64
msgid "Only show filename"
msgstr "只顯示檔案名稱"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:68
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: ..\mixins\FindInFiles.py:69
msgid "Ready."
msgstr "就緒"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:70
#: ..\mixins\FindInFiles.py:124
#: ..\mixins\FindInFiles.py:133
#: ..\mixins\FindInFiles.py:240
msgid "Start Search"
msgstr "開始搜尋"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:71
msgid "CopyClipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:100
msgid "Choose a directory"
msgstr "選擇目錄"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:123
msgid "Stopping...please wait."
msgstr "正在停止…請等待。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:132
msgid "Search cancelled."
msgstr "搜尋已取消"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:138
msgid "Stop Search"
msgstr "停止搜尋"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:209
msgid "Found %i instances in %i files out of %i files checked."
msgstr "從被檢查的 %3$i 檔案內，在 %2$i 檔案中，找到 %1$i 個實體。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:230
msgid "...searching..."
msgstr "…搜尋中…"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:235
msgid "...cancelled."
msgstr "…已取消。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:239
msgid "...done."
msgstr "…完成。"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:308
msgid "Unable to open the clipboard"
msgstr "無法開啟剪貼簿"

#: ..\mixins\FindInFiles.py:308
#: ..\mixins\FtpClass.py:681
#: ..\mixins\Import.py:329
#: ..\mixins\Import.py:3804
#: ..\mixins\Import.py:3814
#: ..\mixins\Import.py:5513
#: ..\mixins\Import.py:5524
#: ..\mixins\Print.py:236
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:239
#: ..\mixins\mRegister.py:60
#: ..\mixins\mRegister.py:71
#: ..\mixins\mScript.py:111
#: ..\mixins\mScript.py:121
#: ..\modules\common.py:120
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ..\mixins\FindReplace.py:84
#: ..\mixins\FindReplace.py:108
#: ..\mixins\FindReplace.py:126
#: ..\mixins\FindReplace.py:222
#: ..\mixins\FindReplace.py:547
#, fuzzy
msgid "Can't find the text."
msgstr "找不到文字！"

#: ..\mixins\FindReplace.py:224
#: ..\mixins\FindReplace.py:549
#, fuzzy
msgid "Totally replaced %d places."
msgstr "一共替換 %d 處！"

#: ..\mixins\FindReplace.py:279
#: ..\mixins\FtpClass.py:654
#: ..\mixins\Import.py:127
#: ..\mixins\Import.py:140
#: ..\mixins\MyPanel.py:408
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:37
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:50
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ..\mixins\FindReplace.py:282
#: ..\mixins\FindReplace.py:471
#, fuzzy
msgid "Show Replace Pane"
msgstr "顯示游標列"

#: ..\mixins\FindReplace.py:296
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "尋找下一個"

#: ..\mixins\FindReplace.py:299
msgid "Prev"
msgstr ""

#: ..\mixins\FindReplace.py:301
#, fuzzy
msgid "Match case"
msgstr "匹配的括號"

#: ..\mixins\FindReplace.py:302
#, fuzzy
msgid "Whole word"
msgstr "選擇單字"

#: ..\mixins\FindReplace.py:304
#, fuzzy
msgid "Wrap search"
msgstr "停止搜尋"

#: ..\mixins\FindReplace.py:309
#: ..\mixins\FindReplace.py:467
#: ..\mixins\FindReplace.py:474
#, fuzzy
msgid "Hide Replace Pane"
msgstr "替換…"

#: ..\mixins\FindReplace.py:347
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: ..\mixins\FindReplace.py:348
#, fuzzy
msgid "Replace all"
msgstr "替換…"

#: ..\mixins\FindReplace.py:349
#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "剪下"

#: ..\mixins\FindReplace.py:350
#, fuzzy
msgid "Whole file"
msgstr "關閉檔案"

#: ..\mixins\FindReplace.py:351
#, fuzzy
msgid "Selected text"
msgstr "替換選取文字"

#: ..\mixins\FindReplace.py:429
#: ..\mixins\FindReplace.py:519
#: ..\mixins\FindReplace.py:532
#: ..\mixins\FindReplace.py:542
#, fuzzy
msgid "Target text can't be empty."
msgstr "目標文字不可為空！"

#: ..\mixins\FtpClass.py:61
#, fuzzy
msgid "Sites:"
msgstr "站台："

#: ..\mixins\FtpClass.py:63
#: ..\mixins\FtpClass.py:647
#: ..\mixins\FtpClass.py:759
#: ..\mixins\Import.py:6773
#: ..\mixins\Import.py:8090
#: ..\mixins\mPersonalInfo.py:32
#: ..\mixins\mProxy.py:48
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱"

#: ..\mixins\FtpClass.py:65
#: ..\mixins\FtpClass.py:648
#: ..\mixins\FtpClass.py:760
#: ..\mixins\Import.py:6774
#: ..\mixins\mProxy.py:49
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ..\mixins\FtpClass.py:67
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: ..\mixins\FtpClass.py:68
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: ..\mixins\FtpClass.py:71
#: ..\mixins\PluginDialog.py:51
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:95
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ..\mixins\FtpClass.py:72
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ..\mixins\FtpClass.py:73
#: ..\mixins\Import.py:1489
#: ..\mixins\Import.py:1513
#: ..\mixins\mFormat.py:32
#: ..\mixins\mFormat.py:56
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ..\mixins\FtpClass.py:79
#: ..\mixins\FtpClass.py:649
#, fuzzy
msgid "Remote path:"
msgstr "遠端路徑："

#: ..\mixins\FtpClass.py:81
#: ..\mixins\HtmlPage.py:146
#: ..\mixins\Import.py:5203
#: ..\mixins\mFtp.py:127
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ..\mixins\FtpClass.py:82
msgid "Set FTP site..."
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:135
#, fuzzy
msgid "Connecting to %s (%s:%s)..."
msgstr "正在與 %s(%s:%s) 連線"

#: ..\mixins\FtpClass.py:139
#: ..\mixins\FtpClass.py:577
#: ..\mixins\FtpClass.py:610
#, fuzzy
msgid "Connection canceled"
msgstr "連線取消"

#: ..\mixins\FtpClass.py:144
#, fuzzy
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登入"

#: ..\mixins\FtpClass.py:187
msgid "Disconnected"
msgstr "連線已中斷"

#: ..\mixins\FtpClass.py:194
#, fuzzy
msgid "Retrieving the file..."
msgstr "正在接收檔案"

#: ..\mixins\FtpClass.py:205
#, fuzzy
msgid "Encoding Input"
msgstr "編碼："

#: ..\mixins\FtpClass.py:205
#, fuzzy
msgid "Input an encoding:"
msgstr "輸入編碼名稱"

#: ..\mixins\FtpClass.py:214
#, fuzzy
msgid "Refreshing the current path..."
msgstr "重新整理目前路徑"

#: ..\mixins\FtpClass.py:298
#, fuzzy
msgid "Changing the current directory..."
msgstr "正在變更現行目錄"

#: ..\mixins\FtpClass.py:329
msgid "Parent folder"
msgstr "上層目錄"

#: ..\mixins\FtpClass.py:359
#, fuzzy
msgid "Filename Input"
msgstr "檔案名稱"

#: ..\mixins\FtpClass.py:359
#, fuzzy
msgid "Input a new filename:"
msgstr "輸入新檔案名稱："

#: ..\mixins\FtpClass.py:368
#, fuzzy
msgid ""
"The filename already exists.\n"
"Please input another one."
msgstr ""
"檔案名稱已經存在！\n"
"請試試另一個。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:385
#, fuzzy
msgid "Directory Input"
msgstr "增加目錄"

#: ..\mixins\FtpClass.py:385
#, fuzzy
msgid "Input a new directory:"
msgstr "輸入新目錄名稱："

#: ..\mixins\FtpClass.py:394
#, fuzzy
msgid ""
"The directory already exists.\n"
"Please input another one."
msgstr ""
"目錄名稱已經存在！\n"
"請試試另一個。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:414
msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "您想要刪除 %s 嗎？"

#: ..\mixins\FtpClass.py:437
#, fuzzy
msgid "Input a new name:"
msgstr "輸入新名稱："

#: ..\mixins\FtpClass.py:437
msgid "Name Input"
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:461
#: ..\mixins\FtpClass.py:507
#, fuzzy
msgid "The filename can't be empty."
msgstr "上傳檔案不可為空。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:468
#, fuzzy
msgid "The filename already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "檔案已經存在! 您想要覆寫它嗎？"

#: ..\mixins\FtpClass.py:468
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: ..\mixins\FtpClass.py:473
#, fuzzy
msgid "Uploading the file..."
msgstr "上傳檔案…"

#: ..\mixins\FtpClass.py:493
#, fuzzy
msgid "Uploading finished"
msgstr "上傳完畢"

#: ..\mixins\FtpClass.py:512
#, fuzzy
msgid "Downloading the file..."
msgstr "下載檔案…"

#: ..\mixins\FtpClass.py:531
#, fuzzy
msgid "Downloading finished"
msgstr "下載完畢"

#: ..\mixins\FtpClass.py:566
#: ..\mixins\FtpClass.py:599
#, fuzzy
msgid "Can't find the FTP site."
msgstr "無法找到 FTP 站台入口。"

#: ..\mixins\FtpClass.py:631
#, fuzzy
msgid "FTP Site Manager"
msgstr "命令稿管理"

#: ..\mixins\FtpClass.py:640
#, fuzzy
msgid "FTP sites:"
msgstr "FTP 站台：%s"

#: ..\mixins\FtpClass.py:642
msgid "Passive FTP"
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:644
#, fuzzy
msgid "Site name:"
msgstr "站台："

#: ..\mixins\FtpClass.py:645
msgid "Host IP:"
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:646
#, fuzzy
msgid "Port:"
msgstr "代理伺服器密碼："

#: ..\mixins\FtpClass.py:651
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:52
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:65
#: ..\mixins\ShellDialog.py:65
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: ..\mixins\FtpClass.py:653
#: ..\mixins\Import.py:8875
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:38
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "貼上"

#: ..\mixins\FtpClass.py:681
msgid "The FTP site already exists. Choose a different name."
msgstr ""

#: ..\mixins\FtpClass.py:756
#, fuzzy
msgid "FTP site: %s"
msgstr "FTP 站台：%s"

#: ..\mixins\FtpClass.py:779
#, fuzzy
msgid "File Upload Client"
msgstr "上傳檔案"

#: ..\mixins\FtpClass.py:782
#, fuzzy
msgid "Upload a file:"
msgstr "上傳檔案"

#: ..\mixins\FtpClass.py:789
#: ..\mixins\FtpClass.py:841
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: ..\mixins\FtpClass.py:793
msgid "New filename:"
msgstr "新增檔案名稱："

#: ..\mixins\FtpClass.py:798
#: ..\mixins\FtpClass.py:845
msgid "Use binary transfer mode"
msgstr "使用二進位傳輸模式"

#: ..\mixins\FtpClass.py:803
#: ..\mixins\FtpClass.py:850
#: ..\mixins\HtmlPage.py:95
#: ..\mixins\Import.py:3128
#: ..\mixins\Import.py:8895
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:58
#: ..\mixins\PluginDialog.py:61
#: ..\mixins\PrefDialog.py:143
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:115
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:71
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:205
#: ..\mixins\ShellDialog.py:71
#: ..\mixins\ShellDialog.py:205
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:58
#: ..\mixins\mHelp.py:74
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ..\mixins\FtpClass.py:806
#: ..\mixins\FtpClass.py:853
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:61
#: ..\mixins\PluginDialog.py:64
#: ..\mixins\PrefDialog.py:144
#: ..\mixins\ReloadMixins.py:118
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:74
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:208
#: ..\mixins\SearchWin.py:65
#: ..\mixins\ShellDialog.py:74
#: ..\mixins\ShellDialog.py:208
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ..\mixins\FtpClass.py:820
#: ..\mixins\FtpClass.py:867
#: ..\mixins\Import.py:195
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:105
#, fuzzy
msgid "File List"
msgstr "尋找第一個"

#: ..\mixins\FtpClass.py:820
#: ..\mixins\FtpClass.py:867
#: ..\mixins\MainFrame.py:53
#: ..\mixins\ShellDialog.py:234
#, fuzzy
msgid "All Files (*.*)|*.*"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*"

#: ..\mixins\FtpClass.py:829
#, fuzzy
msgid "File Download Client"
msgstr "下載檔案"

#: ..\mixins\FtpClass.py:834
#, fuzzy
msgid "Download a file:"
msgstr "下載檔案"

#: ..\mixins\HtmlPage.py:134
#: ..\mixins\Import.py:544
#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\Import.py:1382
#: ..\mixins\Import.py:1578
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:67
#: ..\mixins\ShellDialog.py:67
#: ..\mixins\mComEdit.py:86
#: ..\mixins\mDocument.py:56
#: ..\mixins\mDocument.py:57
#: ..\mixins\mDocument.py:58
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
#: ..\mixins\mFormat.py:121
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
#: ..\mixins\mLineending.py:167
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
#: ..\mixins\mView.py:97
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ..\mixins\Import.py:55
#: ..\mixins\Import.py:872
#: ..\mixins\mPreference.py:32
#: ..\mixins\mToolbar.py:57
#, fuzzy
msgid "Opens the Preferences window."
msgstr "開啟共享資源視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:79
#: ..\mixins\Import.py:2750
#: ..\mixins\Import.py:3709
#: ..\mixins\Import.py:4524
#: ..\mixins\Import.py:4716
#: ..\mixins\Import.py:6058
#: ..\mixins\Import.py:6214
#: ..\mixins\Import.py:6215
#: ..\mixins\Import.py:6216
#: ..\mixins\Import.py:7094
#: ..\mixins\Import.py:7095
#: ..\mixins\Import.py:9097
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:136
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:137
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:138
#: ..\mixins\mEncoding.py:40
#: ..\mixins\mLastStatus.py:42
#: ..\mixins\mLexerBase.py:32
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:104
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:61
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:62
#: ..\mixins\mPreference.py:56
#: ..\mixins\mRun.py:273
#: ..\mixins\mSplashWin.py:30
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ..\mixins\Import.py:80
#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\Import.py:951
#: ..\mixins\Import.py:1169
#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\Import.py:1380
#: ..\mixins\Import.py:1381
#: ..\mixins\Import.py:1382
#: ..\mixins\Import.py:1383
#: ..\mixins\Import.py:1400
#: ..\mixins\Import.py:1578
#: ..\mixins\Import.py:1581
#: ..\mixins\Import.py:1984
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\Import.py:2337
#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\Import.py:4525
#: ..\mixins\Import.py:4526
#: ..\mixins\Import.py:4717
#: ..\mixins\Import.py:4777
#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\Import.py:6943
#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:238
#: ..\mixins\mDocument.py:31
#: ..\mixins\mDocument.py:56
#: ..\mixins\mDocument.py:57
#: ..\mixins\mDocument.py:58
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
#: ..\mixins\mEncoding.py:41
#: ..\mixins\mEncoding.py:42
#: ..\mixins\mFolder.py:34
#: ..\mixins\mFormat.py:121
#: ..\mixins\mFormat.py:124
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:105
#: ..\mixins\mLineending.py:43
#: ..\mixins\mLineending.py:167
#: ..\mixins\mPreference.py:57
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
#: ..\mixins\mRecentFile.py:85
#: ..\mixins\mSession.py:41
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:45
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:54
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
#: ..\mixins\mView.py:95
#: ..\mixins\mView.py:96
#: ..\mixins\mView.py:97
#: ..\mixins\mView.py:98
#: ..\mixins\mView.py:115
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\Import.py:123
#: ..\mixins\Import.py:124
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:33
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:34
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ..\mixins\Import.py:123
#: ..\mixins\Import.py:863
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:33
#: ..\mixins\mToolbar.py:48
#, fuzzy
msgid "Creates a new document."
msgstr "建立一個新文件"

#: ..\mixins\Import.py:125
#: ..\mixins\Import.py:864
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:35
#: ..\mixins\mToolbar.py:49
#, fuzzy
msgid "Opens an existing document."
msgstr "開啟一個存在的文件"

#: ..\mixins\Import.py:125
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:35
#, fuzzy
msgid "Open..."
msgstr "開啟"

#: ..\mixins\Import.py:126
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:36
msgid "Reopen"
msgstr "重新開啟"

#: ..\mixins\Import.py:126
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:36
#, fuzzy
msgid "Reopens the current document."
msgstr "套用自動完成檔案到目前的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:127
#: ..\mixins\Import.py:140
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:37
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:50
#, fuzzy
msgid "Closes an opened document."
msgstr "關閉開啟的文件"

#: ..\mixins\Import.py:128
#: ..\mixins\Import.py:141
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:51
msgid "Close All"
msgstr "關閉全部"

#: ..\mixins\Import.py:128
#: ..\mixins\Import.py:141
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:38
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:51
#, fuzzy
msgid "Closes all document windows."
msgstr "關閉全部文件視窗"

#: ..\mixins\Import.py:130
#: ..\mixins\Import.py:143
#: ..\mixins\Import.py:865
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:40
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:53
#: ..\mixins\mToolbar.py:50
#, fuzzy
msgid "Saves an opened document using the same filename."
msgstr "按相同檔案名稱儲存一個開啟文件"

#: ..\mixins\Import.py:131
#: ..\mixins\Import.py:144
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:41
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:54
msgid "Save As..."
msgstr "另存為…"

#: ..\mixins\Import.py:131
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:41
#, fuzzy
msgid "Saves an opened document to a specified filename."
msgstr "儲存開啟文件為指定的檔案名稱"

#: ..\mixins\Import.py:132
#: ..\mixins\Import.py:145
#: ..\mixins\Import.py:866
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:42
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:55
#: ..\mixins\mToolbar.py:51
#, fuzzy
msgid "Saves all documents."
msgstr "儲存全部文件"

#: ..\mixins\Import.py:144
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:54
#, fuzzy
msgid "Saves an opened document to a specified file name."
msgstr "儲存開啟文件為指定的檔案名稱"

#: ..\mixins\Import.py:147
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:57
#, fuzzy
msgid "Copies the filename of the current document to the clipboard."
msgstr "從文件複製文字到剪貼簿"

#: ..\mixins\Import.py:147
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:57
#, fuzzy
msgid "Copy Filename To Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: ..\mixins\Import.py:235
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:145
msgid "Reopening Confirmation"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:235
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:145
#, fuzzy
msgid ""
"The document has been modified.\n"
"Do you really want to reopen it and discard the modification?"
msgstr ""
"這篇文件已經被修改過了，\n"
"您真的想要重新載入檔案嗎？"

#: ..\mixins\Import.py:276
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:186
#, fuzzy
msgid "Would you like to save %s?"
msgstr "您想儲存 %s ？"

#: ..\mixins\Import.py:277
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:187
msgid "Saving Confirmation"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:319
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:229
#, fuzzy
msgid "Save Document As..."
msgstr "另存為…"

#: ..\mixins\Import.py:328
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:238
msgid ""
"The document %s is already opened.\n"
"Please choose a different name for the document."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
#, fuzzy
msgid "Document tabs placement:"
msgstr "文件 Tab 方向"

#: ..\mixins\Import.py:361
#: ..\mixins\mEditorCtrl.py:271
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: ..\mixins\Import.py:490
#: ..\mixins\Import.py:548
#: ..\mixins\Import.py:870
#: ..\mixins\MessageWindow.py:37
#: ..\mixins\ShellWindow.py:41
#: ..\mixins\mComEdit.py:32
#: ..\mixins\mComEdit.py:90
#: ..\mixins\mToolbar.py:55
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: ..\mixins\Import.py:490
#: ..\mixins\Import.py:548
#: ..\mixins\mComEdit.py:32
#: ..\mixins\mComEdit.py:90
#, fuzzy
msgid "Reverses previous editing operation."
msgstr "撤銷前一個編輯指令"

#: ..\mixins\Import.py:491
#: ..\mixins\Import.py:549
#: ..\mixins\Import.py:871
#: ..\mixins\MessageWindow.py:38
#: ..\mixins\ShellWindow.py:42
#: ..\mixins\mComEdit.py:33
#: ..\mixins\mComEdit.py:91
#: ..\mixins\mToolbar.py:56
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: ..\mixins\Import.py:491
#: ..\mixins\Import.py:549
#: ..\mixins\mComEdit.py:33
#: ..\mixins\mComEdit.py:91
#, fuzzy
msgid "Reverses previous undo operation."
msgstr "重新執行上一個撤銷作業"

#: ..\mixins\Import.py:493
#: ..\mixins\Import.py:551
#: ..\mixins\Import.py:867
#: ..\mixins\mComEdit.py:35
#: ..\mixins\mComEdit.py:93
#: ..\mixins\mToolbar.py:52
#, fuzzy
msgid "Deletes text from the document and moves it to the clipboard."
msgstr "從文件中刪除文字並轉移到剪貼簿"

#: ..\mixins\Import.py:494
#: ..\mixins\Import.py:552
#: ..\mixins\Import.py:868
#: ..\mixins\mComEdit.py:36
#: ..\mixins\mComEdit.py:94
#: ..\mixins\mToolbar.py:53
#, fuzzy
msgid "Copies text from the document to the clipboard."
msgstr "從文件複製文字到剪貼簿"

#: ..\mixins\Import.py:495
#: ..\mixins\Import.py:553
#: ..\mixins\Import.py:869
#: ..\mixins\mComEdit.py:37
#: ..\mixins\mComEdit.py:95
#: ..\mixins\mToolbar.py:54
#, fuzzy
msgid "Pastes text from the clipboard into the document."
msgstr "從剪貼簿中貼上文字到文件"

#: ..\mixins\Import.py:497
#: ..\mixins\Import.py:555
#: ..\mixins\mComEdit.py:39
#: ..\mixins\mComEdit.py:97
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: ..\mixins\Import.py:502
#: ..\mixins\Import.py:560
#: ..\mixins\mComEdit.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:102
msgid "Select Word"
msgstr "選擇單字"

#: ..\mixins\Import.py:502
#: ..\mixins\Import.py:560
#: ..\mixins\mComEdit.py:44
#: ..\mixins\mComEdit.py:102
#, fuzzy
msgid "Selects the current word."
msgstr "選取目前單字"

#: ..\mixins\Import.py:503
#: ..\mixins\Import.py:561
#: ..\mixins\mComEdit.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:103
#, fuzzy
msgid "Select Extended Word"
msgstr "選擇單字"

#: ..\mixins\Import.py:503
#: ..\mixins\Import.py:561
#: ..\mixins\mComEdit.py:45
#: ..\mixins\mComEdit.py:103
#, fuzzy
msgid "Selects the current word, including the dot."
msgstr "選取目前單字包括 \".\""

#: ..\mixins\Import.py:504
#: ..\mixins\Import.py:562
#: ..\mixins\mComEdit.py:46
#: ..\mixins\mComEdit.py:104
msgid "Match Select (Left First)"
msgstr "匹配選擇 (左向優先)"

#: ..\mixins\Import.py:504
#: ..\mixins\Import.py:562
#: ..\mixins\mComEdit.py:46
#: ..\mixins\mComEdit.py:104
#, fuzzy
msgid "Selects the text enclosed by () [] {} <> \"\" '', matching left first."
msgstr "選取由(){}[]<>\"\"''包圍起來的文字，向左優先匹配"

#: ..\mixins\Import.py:505
#: ..\mixins\Import.py:563
#: ..\mixins\mComEdit.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:105
msgid "Match Select (Right First)"
msgstr "匹配選擇 (右向優先)"

#: ..\mixins\Import.py:505
#: ..\mixins\Import.py:563
#: ..\mixins\mComEdit.py:47
#: ..\mixins\mComEdit.py:105
#, fuzzy
msgid "Selects the text enclosed by () [] {} <> \"\" '', matching right first."
msgstr "選取由(){}[]<>\"\"''包圍起來的文字，向右優先匹配"

#: ..\mixins\Import.py:506
#: ..\mixins\Import.py:564
#: ..\mixins\mComEdit.py:48
#: ..\mixins\mComEdit.py:106
msgid "Enlarge Selection"
msgstr "擴大選擇範圍"

#: ..\mixins\Import.py:506
#: ..\mixins\Import.py:564
#: ..\mixins\mComEdit.py:48
#: ..\mixins\mComEdit.py:106
#, fuzzy
msgid "Enlarges the selection."
msgstr "擴大選擇範圍"

#: ..\mixins\Import.py:507
#: ..\mixins\Import.py:565
#: ..\mixins\mComEdit.py:49
#: ..\mixins\mComEdit.py:107
msgid "Select Line"
msgstr "選擇橫列"

#: ..\mixins\Import.py:507
#: ..\mixins\Import.py:565
#: ..\mixins\mComEdit.py:49
#: ..\mixins\mComEdit.py:107
#, fuzzy
msgid "Selects the current phrase."
msgstr "選取目前片語"

#: ..\mixins\Import.py:508
#: ..\mixins\Import.py:566
#: ..\mixins\MessageWindow.py:44
#: ..\mixins\ShellWindow.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:108
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: ..\mixins\Import.py:508
#: ..\mixins\Import.py:566
#: ..\mixins\mComEdit.py:50
#: ..\mixins\mComEdit.py:108
#, fuzzy
msgid "Selects the entire document."
msgstr "選取整篇文件"

#: ..\mixins\Import.py:509
#: ..\mixins\Import.py:567
#: ..\mixins\mComEdit.py:51
#: ..\mixins\mComEdit.py:109
#, fuzzy
msgid "Sets selection beginning."
msgstr "設定選擇開始位置"

#: ..\mixins\Import.py:509
#: ..\mixins\mComEdit.py:51
#, fuzzy
msgid "Set Start Of Selection"
msgstr "擴大選擇範圍"

#: ..\mixins\Import.py:510
#: ..\mixins\Import.py:568
#: ..\mixins\mComEdit.py:52
#: ..\mixins\mComEdit.py:110
#, fuzzy
msgid "Sets selection end."
msgstr "設定選擇結束位置"

#: ..\mixins\Import.py:510
#: ..\mixins\mComEdit.py:52
#, fuzzy
msgid "Set End Of Selection"
msgstr "在選擇區域內"

#: ..\mixins\Import.py:567
#: ..\mixins\mComEdit.py:109
msgid "Select Begin"
msgstr "選擇開始"

#: ..\mixins\Import.py:568
#: ..\mixins\mComEdit.py:110
msgid "Select End"
msgstr "選擇結束"

#: ..\mixins\Import.py:863
#: ..\mixins\mToolbar.py:48
#, fuzzy
msgid "New Document"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\Import.py:864
#: ..\mixins\mToolbar.py:49
#, fuzzy
msgid "Open Document"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\Import.py:865
#: ..\mixins\mToolbar.py:50
#, fuzzy
msgid "Save Document"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\Import.py:866
#: ..\mixins\mToolbar.py:51
#, fuzzy
msgid "Save All Documents"
msgstr "儲存全部文件"

#: ..\mixins\Import.py:870
#: ..\mixins\mToolbar.py:55
#, fuzzy
msgid "Reverse previous editing operation."
msgstr "撤銷前一個編輯指令"

#: ..\mixins\Import.py:871
#: ..\mixins\mToolbar.py:56
#, fuzzy
msgid "Reverse previous undo operation."
msgstr "重新執行上一個撤銷作業"

#: ..\mixins\Import.py:872
#: ..\mixins\PrefDialog.py:124
#: ..\mixins\mToolbar.py:57
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定…"

#: ..\mixins\Import.py:908
#: ..\mixins\mRecentFile.py:33
#, fuzzy
msgid "Recent Files..."
msgstr "重新開啟檔案…"

#: ..\mixins\Import.py:951
#: ..\mixins\mRecentFile.py:85
msgid "Maximum number of recent files:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:981
#: ..\mixins\mSearch.py:32
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ..\mixins\Import.py:985
#: ..\mixins\Import.py:1014
#: ..\mixins\mSearch.py:36
#: ..\mixins\mSearch.py:65
#, fuzzy
msgid "Shows the Find pane."
msgstr "顯示或隱藏縮排指示"

#: ..\mixins\Import.py:985
#: ..\mixins\mSearch.py:36
msgid "Find..."
msgstr "尋找…"

#: ..\mixins\Import.py:986
#: ..\mixins\mSearch.py:37
#, fuzzy
msgid "Directly Find"
msgstr "直接搜尋"

#: ..\mixins\Import.py:986
#: ..\mixins\mSearch.py:37
#, fuzzy
msgid "Jumps to the next occurrence of selected text."
msgstr "尋找文字的下一次出現"

#: ..\mixins\Import.py:987
#: ..\mixins\Import.py:1015
#: ..\mixins\mSearch.py:38
#: ..\mixins\mSearch.py:66
#, fuzzy
msgid "Shows the Find And Replace pane."
msgstr "尋找並替換文字"

#: ..\mixins\Import.py:987
#: ..\mixins\mSearch.py:38
#, fuzzy
msgid "Find And Replace..."
msgstr "尋找並替換文字"

#: ..\mixins\Import.py:988
#: ..\mixins\mSearch.py:39
msgid "Find Previous"
msgstr "尋找上一個"

#: ..\mixins\Import.py:988
#: ..\mixins\mSearch.py:39
#, fuzzy
msgid "Finds the previous occurence of text."
msgstr "尋找文字的上一次出現"

#: ..\mixins\Import.py:989
#: ..\mixins\mSearch.py:40
msgid "Find Next"
msgstr "尋找下一個"

#: ..\mixins\Import.py:989
#: ..\mixins\mSearch.py:40
#, fuzzy
msgid "Finds the next occurence of text."
msgstr "尋找文字的下一次出現"

#: ..\mixins\Import.py:991
#: ..\mixins\mSearch.py:42
#, fuzzy
msgid "Go To Line..."
msgstr "前往列號…"

#: ..\mixins\Import.py:991
#: ..\mixins\mSearch.py:42
#, fuzzy
msgid "Jumps to the specified line in the current document."
msgstr "前往作用中文件的特定列"

#: ..\mixins\Import.py:992
#: ..\mixins\mSearch.py:43
#, fuzzy
msgid "Go To Last Modification"
msgstr "前往上次修改位置"

#: ..\mixins\Import.py:992
#: ..\mixins\mSearch.py:43
#, fuzzy
msgid "Jumps to the position of the last modification."
msgstr "前往上次修改位置"

#: ..\mixins\Import.py:1014
#: ..\mixins\mSearch.py:65
#, fuzzy
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: ..\mixins\Import.py:1015
#: ..\mixins\mSearch.py:66
#, fuzzy
msgid "Find And Replace"
msgstr "尋找並替換文字"

#: ..\mixins\Import.py:1090
#: ..\mixins\mSearch.py:146
#, fuzzy
msgid "Enter the line number:"
msgstr "輸入列號："

#: ..\mixins\Import.py:1090
#: ..\mixins\mSearch.py:146
#, fuzzy
msgid "Go To Line"
msgstr "前往列號…"

#: ..\mixins\Import.py:1131
#: ..\mixins\Import.py:1137
#: ..\mixins\Import.py:1143
#: ..\mixins\mPosition.py:29
#: ..\mixins\mPosition.py:35
#: ..\mixins\mPosition.py:41
msgid "Line: %d"
msgstr "行：%d"

#: ..\mixins\Import.py:1132
#: ..\mixins\Import.py:1138
#: ..\mixins\Import.py:1144
#: ..\mixins\mPosition.py:30
#: ..\mixins\mPosition.py:36
#: ..\mixins\mPosition.py:42
#, fuzzy
msgid "Column: %d"
msgstr "列：%d"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
#, fuzzy
msgid ""
"DOS/Windows mode (\\r\\n"
")"
msgstr ""
"DOS/Windows 模式 ('\\r\\n"
"')"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
#, fuzzy
msgid "Mac mode (\\r)"
msgstr "Mac 模式 ('\\r')"

#: ..\mixins\Import.py:1155
#: ..\mixins\mLineending.py:28
#, fuzzy
msgid ""
"Unix mode (\\n"
")"
msgstr ""
"Unix 模式 ('\\n"
"')"

#: ..\mixins\Import.py:1169
#: ..\mixins\mLineending.py:43
#, fuzzy
msgid "Default line ending used in the document:"
msgstr "文件中使用的預設列尾："

#: ..\mixins\Import.py:1183
#: ..\mixins\mLineending.py:57
msgid "Convert Line Ending"
msgstr "轉換列結束字元"

#: ..\mixins\Import.py:1187
#: ..\mixins\mLineending.py:61
#, fuzzy
msgid "Convert To Windows Format"
msgstr "轉換為 Windows 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1187
#: ..\mixins\mLineending.py:61
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Windows format."
msgstr "轉換列尾字元為 Windows 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1188
#: ..\mixins\mLineending.py:62
#, fuzzy
msgid "Convert To Unix Format"
msgstr "轉換為 Unix 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1188
#: ..\mixins\mLineending.py:62
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Unix format."
msgstr "轉換列尾字元為 Unix 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1189
#: ..\mixins\mLineending.py:63
#, fuzzy
msgid "Convert To Mac Format"
msgstr "轉換為 Mac 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1189
#: ..\mixins\mLineending.py:63
#, fuzzy
msgid "Converts line ending to Mac format."
msgstr "轉換列尾字元為 MAC 格式"

#: ..\mixins\Import.py:1242
#: ..\mixins\mLineending.py:116
#, fuzzy
msgid ""
"%s is currently mixed.\n"
"Would you like to change it to default?\n"
"The default is: %s"
msgstr ""
"%s 目前換列符號是混合的。\n"
"您想要把它改為預設換列符號嗎？\n"
"預設為：%s"

#: ..\mixins\Import.py:1244
#: ..\mixins\mLineending.py:118
msgid "Mixed Line Ending"
msgstr "混合換列符號"

#: ..\mixins\Import.py:1285
#: ..\mixins\mLineending.py:167
msgid "Strip line ending at file saving"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:1315
#: ..\mixins\Import.py:1381
#: ..\mixins\mView.py:30
#: ..\mixins\mView.py:96
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ..\mixins\Import.py:1319
#: ..\mixins\Import.py:1465
#: ..\mixins\mView.py:34
#: ..\mixins\mView.py:181
#, fuzzy
msgid "Shows or hides whitespace indicators."
msgstr "顯示或隱藏右邊界指示"

#: ..\mixins\Import.py:1319
#: ..\mixins\mView.py:34
msgid "Tabs And Spaces"
msgstr "定位字元和空格"

#: ..\mixins\Import.py:1320
#: ..\mixins\mView.py:35
msgid "Indentation Guides"
msgstr "縮排指示"

#: ..\mixins\Import.py:1320
#: ..\mixins\mView.py:35
#, fuzzy
msgid "Shows or hides indentation guides."
msgstr "顯示或隱藏縮排指示"

#: ..\mixins\Import.py:1321
#: ..\mixins\mView.py:36
#, fuzzy
msgid "Long-Line Indicator"
msgstr "長列指示欄"

#: ..\mixins\Import.py:1321
#: ..\mixins\mView.py:36
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the long-line indicator."
msgstr "顯示或隱藏右邊界指示"

#: ..\mixins\Import.py:1322
#: ..\mixins\mView.py:37
#, fuzzy
msgid "Line Numbers"
msgstr "列號"

#: ..\mixins\Import.py:1322
#: ..\mixins\mView.py:37
#, fuzzy
msgid "Shows or hides line numbers."
msgstr "顯示或隱藏縮排指示"

#: ..\mixins\Import.py:1323
#: ..\mixins\mView.py:38
#, fuzzy
msgid "End-Of-Line Marker"
msgstr "切換標籤"

#: ..\mixins\Import.py:1323
#: ..\mixins\mView.py:38
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the end-of-line marker."
msgstr "顯示或隱藏空格和定位字元"

#: ..\mixins\Import.py:1380
#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\mSession.py:41
#: ..\mixins\mView.py:95
#, fuzzy
msgid "Startup"
msgstr "狀態："

#: ..\mixins\Import.py:1383
#: ..\mixins\mView.py:98
msgid "Backend"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:1396
#: ..\mixins\mView.py:111
#, fuzzy
msgid "Show whitespace indicators at startup"
msgstr "在啟動時顯示啟動畫面"

#: ..\mixins\Import.py:1397
#: ..\mixins\mView.py:112
#, fuzzy
msgid "Make indentation guides visible at startup"
msgstr "縮排指示在啟動時可見"

#: ..\mixins\Import.py:1398
#: ..\mixins\mView.py:113
#, fuzzy
msgid "Make long-line indicator visible at startup"
msgstr "啟動時可見長列指示"

#: ..\mixins\Import.py:1399
#: ..\mixins\mView.py:114
#, fuzzy
msgid "Show line numbers at startup"
msgstr "在啟動時顯示啟動畫面"

#: ..\mixins\Import.py:1400
#: ..\mixins\mView.py:115
#, fuzzy
msgid "Long-line indicator column position:"
msgstr "長列指示欄"

#: ..\mixins\Import.py:1465
#: ..\mixins\mView.py:181
#, fuzzy
msgid "Toggle Whitespace"
msgstr "切換空白"

#: ..\mixins\Import.py:1493
#: ..\mixins\Import.py:1517
#: ..\mixins\mFormat.py:36
#: ..\mixins\mFormat.py:60
#, fuzzy
msgid "Trim Trailing Whitespace"
msgstr "去除列尾空格"

#: ..\mixins\Import.py:1493
#: ..\mixins\Import.py:1517
#: ..\mixins\mFormat.py:36
#: ..\mixins\mFormat.py:60
#, fuzzy
msgid "Trims the trailing whitespace."
msgstr "去除列尾空格"

#: ..\mixins\Import.py:1494
#: ..\mixins\Import.py:1518
#: ..\mixins\mFormat.py:37
#: ..\mixins\mFormat.py:61
#, fuzzy
msgid "Converts leading spaces to tabs."
msgstr "轉換前導空格為定位字元"

#: ..\mixins\Import.py:1494
#: ..\mixins\mFormat.py:37
#, fuzzy
msgid "Leading Spaces To Tabs"
msgstr "前導空格轉為定位字元"

#: ..\mixins\Import.py:1495
#: ..\mixins\Import.py:1519
#: ..\mixins\mFormat.py:38
#: ..\mixins\mFormat.py:62
#, fuzzy
msgid "Converts leading tabs to spaces."
msgstr "轉換前導定位字元為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1495
#: ..\mixins\mFormat.py:38
msgid "Leading Tabs To Spaces"
msgstr "前導定位字元轉為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1496
#: ..\mixins\Import.py:1520
#: ..\mixins\mFormat.py:39
#: ..\mixins\mFormat.py:63
#, fuzzy
msgid "Converts all tabs to spaces."
msgstr "轉換所有定位字元為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1496
#: ..\mixins\mFormat.py:39
#, fuzzy
msgid "All Tabs To Spaces"
msgstr "所有定位字元轉為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1498
#: ..\mixins\Import.py:1522
#: ..\mixins\mFormat.py:41
#: ..\mixins\mFormat.py:65
msgid "Increase Indent"
msgstr "增加縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1498
#: ..\mixins\Import.py:1522
#: ..\mixins\mFormat.py:41
#: ..\mixins\mFormat.py:65
#, fuzzy
msgid "Increases the indentation of current line or selected block."
msgstr "增加目前列或選取區塊的縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1499
#: ..\mixins\Import.py:1523
#: ..\mixins\mFormat.py:42
#: ..\mixins\mFormat.py:66
msgid "Decrease Indent"
msgstr "減少縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1499
#: ..\mixins\Import.py:1523
#: ..\mixins\mFormat.py:42
#: ..\mixins\mFormat.py:66
#, fuzzy
msgid "Decreases the indentation of current line or selected block."
msgstr "減少目前列或所選區塊的縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1501
#: ..\mixins\Import.py:1525
#: ..\mixins\mFormat.py:44
#: ..\mixins\mFormat.py:68
#, fuzzy
msgid "Inserts comment sign at the beginning of line."
msgstr "在列首插入註釋符號"

#: ..\mixins\Import.py:1501
#: ..\mixins\Import.py:1525
#: ..\mixins\mFormat.py:44
#: ..\mixins\mFormat.py:68
msgid "Line Comment..."
msgstr "列加上註釋…"

#: ..\mixins\Import.py:1502
#: ..\mixins\Import.py:1526
#: ..\mixins\mFormat.py:45
#: ..\mixins\mFormat.py:69
msgid "Line Uncomment..."
msgstr "列取消註釋…"

#: ..\mixins\Import.py:1502
#: ..\mixins\Import.py:1526
#: ..\mixins\mFormat.py:45
#: ..\mixins\mFormat.py:69
#, fuzzy
msgid "Removes comment sign from the beginning of line."
msgstr "刪除列首的註釋符號"

#: ..\mixins\Import.py:1504
#: ..\mixins\Import.py:1528
#: ..\mixins\mFormat.py:47
#: ..\mixins\mFormat.py:71
#, fuzzy
msgid "Quotes selected text."
msgstr "括起選取文字"

#: ..\mixins\Import.py:1504
#: ..\mixins\Import.py:1528
#: ..\mixins\mFormat.py:47
#: ..\mixins\mFormat.py:71
msgid "Text Quote..."
msgstr "文字括起…"

#: ..\mixins\Import.py:1505
#: ..\mixins\Import.py:1529
#: ..\mixins\mFormat.py:48
#: ..\mixins\mFormat.py:72
msgid "Text Unquote..."
msgstr "文字反括起…"

#: ..\mixins\Import.py:1505
#: ..\mixins\Import.py:1529
#: ..\mixins\mFormat.py:48
#: ..\mixins\mFormat.py:72
#, fuzzy
msgid "Unquotes selected text."
msgstr "反括起所選的文字"

#: ..\mixins\Import.py:1518
#: ..\mixins\mFormat.py:61
msgid "Convert Leading Spaces To Tabs"
msgstr "轉換前導空格為定位字元"

#: ..\mixins\Import.py:1519
#: ..\mixins\mFormat.py:62
msgid "Convert Leading Tabs To Spaces"
msgstr "轉換前導定位字元為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1520
#: ..\mixins\mFormat.py:63
#, fuzzy
msgid "Convert All Tabs To Spaces"
msgstr "所有定位字元轉為空格"

#: ..\mixins\Import.py:1581
#: ..\mixins\mFormat.py:124
#, fuzzy
msgid "Tab width in spaces:"
msgstr "定位字元和空格"

#: ..\mixins\Import.py:1582
#: ..\mixins\mFormat.py:125
#, fuzzy
msgid "Show comment dialog if adding a comment"
msgstr "當增加註釋時顯示註釋對話方塊"

#: ..\mixins\Import.py:1663
#: ..\mixins\mFormat.py:206
#, fuzzy
msgid "Comment Writer"
msgstr "註釋字元："

#: ..\mixins\Import.py:1663
#: ..\mixins\mFormat.py:206
#, fuzzy
msgid "Comment:"
msgstr "註釋…"

#: ..\mixins\Import.py:1690
#: ..\mixins\mFormat.py:233
msgid "Comment Char:"
msgstr "註釋字元："

#: ..\mixins\Import.py:1690
#: ..\mixins\mFormat.py:233
msgid "Comment..."
msgstr "註釋…"

#: ..\mixins\Import.py:1859
#: ..\mixins\Import.py:1874
#: ..\mixins\mCase.py:32
#: ..\mixins\mCase.py:47
msgid "Case"
msgstr "大小寫"

#: ..\mixins\Import.py:1863
#: ..\mixins\Import.py:1878
#: ..\mixins\mCase.py:36
#: ..\mixins\mCase.py:51
#, fuzzy
msgid "Changes the selected text to upper case."
msgstr "將選取文字轉為大寫"

#: ..\mixins\Import.py:1863
#: ..\mixins\Import.py:1878
#: ..\mixins\mCase.py:36
#: ..\mixins\mCase.py:51
#, fuzzy
msgid "Uppercase"
msgstr "大寫"

#: ..\mixins\Import.py:1864
#: ..\mixins\Import.py:1879
#: ..\mixins\mCase.py:37
#: ..\mixins\mCase.py:52
#, fuzzy
msgid "Changes the selected text to lower case."
msgstr "將選取文字轉為小寫"

#: ..\mixins\Import.py:1864
#: ..\mixins\Import.py:1879
#: ..\mixins\mCase.py:37
#: ..\mixins\mCase.py:52
#, fuzzy
msgid "Lowercase"
msgstr "小寫"

#: ..\mixins\Import.py:1865
#: ..\mixins\Import.py:1880
#: ..\mixins\mCase.py:38
#: ..\mixins\mCase.py:53
msgid "Invert Case"
msgstr "反轉大小寫"

#: ..\mixins\Import.py:1865
#: ..\mixins\Import.py:1880
#: ..\mixins\mCase.py:38
#: ..\mixins\mCase.py:53
#, fuzzy
msgid "Inverts the case of the selected text."
msgstr "反轉選取文字的大小寫"

#: ..\mixins\Import.py:1866
#: ..\mixins\Import.py:1881
#: ..\mixins\mCase.py:39
#: ..\mixins\mCase.py:54
msgid "Capitalize"
msgstr "首字母大寫"

#: ..\mixins\Import.py:1866
#: ..\mixins\Import.py:1881
#: ..\mixins\mCase.py:39
#: ..\mixins\mCase.py:54
#, fuzzy
msgid "Capitalizes all words of the selected text."
msgstr "將選取文字中的所有單字首字母大寫"

#: ..\mixins\Import.py:1988
#: ..\mixins\Import.py:2030
#: ..\mixins\mDocument.py:35
#: ..\mixins\mDocument.py:77
#, fuzzy
msgid "Toggles the word wrap feature of the current document."
msgstr "切換作用中文件的字詞折列特性"

#: ..\mixins\Import.py:1988
#: ..\mixins\mDocument.py:35
#, fuzzy
msgid "Word Wrap"
msgstr "單字折列"

#: ..\mixins\Import.py:1989
#: ..\mixins\Import.py:2009
#: ..\mixins\mDocument.py:36
#: ..\mixins\mDocument.py:56
#, fuzzy
msgid "Autoindent"
msgstr "自動縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1989
#: ..\mixins\mDocument.py:36
#, fuzzy
msgid "Toggles the autoindent feature of the current document."
msgstr "切換作用中文件的自動縮排特性"

#: ..\mixins\Import.py:1990
#: ..\mixins\Import.py:2110
#: ..\mixins\mDocument.py:37
#: ..\mixins\mDocument.py:157
#, fuzzy
msgid "Switch To Space Indent"
msgstr "切換到空格縮排"

#: ..\mixins\Import.py:1990
#: ..\mixins\mDocument.py:37
msgid "Uses tab as indent char or uses space as indent char."
msgstr "使用定位字元做為縮排符號或使用空格做為縮排符號。"

#: ..\mixins\Import.py:2010
#: ..\mixins\mDocument.py:57
#, fuzzy
msgid "Use tabs"
msgstr "使用定位字元"

#: ..\mixins\Import.py:2011
#: ..\mixins\mDocument.py:58
#, fuzzy
msgid "Automatically word wrap"
msgstr "自動單字折列"

#: ..\mixins\Import.py:2030
#: ..\mixins\mDocument.py:77
#, fuzzy
msgid "Toggle Wrap Mode"
msgstr "切換標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2112
#: ..\mixins\mDocument.py:159
#, fuzzy
msgid "Switch To Tab Indent"
msgstr "切換到定位字元縮排"

#: ..\mixins\Import.py:2163
#: ..\mixins\mUnicode.py:39
#, fuzzy
msgid "Autodetect UTF-8 encoding"
msgstr "自動偵測 UTF-8 編碼"

#: ..\mixins\Import.py:2205
#: ..\mixins\Import.py:2208
#: ..\mixins\Import.py:2249
#: ..\mixins\mUnicode.py:81
#: ..\mixins\mUnicode.py:84
#: ..\mixins\mUnicode.py:125
msgid "Unicode Error"
msgstr "Unicode 錯誤"

#: ..\mixins\Import.py:2205
#: ..\mixins\Import.py:2208
#: ..\mixins\mUnicode.py:81
#: ..\mixins\mUnicode.py:84
#, fuzzy
msgid ""
"Can't convert file encoding [%s] to unicode!\n"
"The file can't be opened!"
msgstr ""
"無法轉換檔案編碼 [%s] 為 unicode！\n"
"檔案無法被開啟！"

#: ..\mixins\Import.py:2248
#: ..\mixins\mUnicode.py:124
#, fuzzy
msgid ""
"Can't convert file to [%s] encoding!\n"
"The file can't be saved!"
msgstr ""
"無法轉換檔案為 [%s] 編碼！\n"
"檔案無法被儲存！"

#: ..\mixins\Import.py:2274
#: ..\mixins\mBookmark.py:39
#, fuzzy
msgid "Set and clear marker at current line."
msgstr "在現行列設定或去除標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2274
#: ..\mixins\mBookmark.py:39
msgid "Toggle Marker"
msgstr "切換標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2275
#: ..\mixins\mBookmark.py:40
#, fuzzy
msgid "Clear All Markers"
msgstr "清除所有標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2275
#: ..\mixins\mBookmark.py:40
#, fuzzy
msgid "Clears all markers from the current document."
msgstr "清除作用中文件的所有標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2276
#: ..\mixins\mBookmark.py:41
#, fuzzy
msgid "Goes to previous marker position."
msgstr "前往上一個標記位置"

#: ..\mixins\Import.py:2276
#: ..\mixins\mBookmark.py:41
msgid "Previous Marker"
msgstr "上一個標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2277
#: ..\mixins\mBookmark.py:42
#, fuzzy
msgid "Goes to next marker position."
msgstr "前往下一個標記位置"

#: ..\mixins\Import.py:2277
#: ..\mixins\mBookmark.py:42
msgid "Next Marker"
msgstr "下一個標籤"

#: ..\mixins\Import.py:2337
#: ..\mixins\mFolder.py:34
msgid "Show code folding margin"
msgstr "顯示程式碼折疊邊界"

#: ..\mixins\Import.py:2510
#: ..\mixins\mZoom.py:33
#, fuzzy
msgid "Increases the font size of the document."
msgstr "增加文件的字型大小"

#: ..\mixins\Import.py:2510
#: ..\mixins\mZoom.py:33
msgid "Zoom In"
msgstr "增大字體"

#: ..\mixins\Import.py:2511
#: ..\mixins\mZoom.py:34
#, fuzzy
msgid "Decreases the font size of the document."
msgstr "減少文件的字型大小"

#: ..\mixins\Import.py:2511
#: ..\mixins\mZoom.py:34
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小字體"

#: ..\mixins\Import.py:2553
#: ..\mixins\mSession.py:41
#, fuzzy
msgid "Load files of last session at startup"
msgstr "自動載入上次作業階段開啟的檔案"

#: ..\mixins\Import.py:2618
#: ..\mixins\mSession.py:107
#, fuzzy
msgid "Open Session..."
msgstr "開啟作業階段"

#: ..\mixins\Import.py:2618
#: ..\mixins\mSession.py:107
#, fuzzy
msgid "Opens an existing session file."
msgstr "開啟一個存在的文件"

#: ..\mixins\Import.py:2619
#: ..\mixins\mSession.py:108
#, fuzzy
msgid "Save Session..."
msgstr "儲存作業階段"

#: ..\mixins\Import.py:2619
#: ..\mixins\mSession.py:108
#, fuzzy
msgid "Saves opened documents to a session file."
msgstr "儲存開啟文件為指定的檔案名稱"

#: ..\mixins\Import.py:2620
#: ..\mixins\mSession.py:109
msgid "Open Recent Session"
msgstr "開啟最近使用作業階段"

#: ..\mixins\Import.py:2625
#: ..\mixins\mSession.py:114
msgid "There is no recent session."
msgstr "不存在最近的作業階段。"

#: ..\mixins\Import.py:2635
#: ..\mixins\mSession.py:124
#, fuzzy
msgid "Choose A Session File"
msgstr "關閉檔案"

#: ..\mixins\Import.py:2653
#: ..\mixins\mSession.py:142
#, fuzzy
msgid "There was something wrong with loading the session file."
msgstr "在載入作業階段檔案時發生錯誤。"

#: ..\mixins\Import.py:2657
#: ..\mixins\mSession.py:146
#, fuzzy
msgid "Save To Session File"
msgstr "儲存作業階段"

#: ..\mixins\Import.py:2670
#: ..\mixins\mSession.py:159
#, fuzzy
msgid "There was something wrong with saving the session file."
msgstr "在儲存作業階段檔案時發生錯誤"

#: ..\mixins\Import.py:2750
#: ..\mixins\mLastStatus.py:42
#, fuzzy
msgid "Save current status at application exit"
msgstr "離開程式時儲存目前狀態"

#: ..\mixins\Import.py:2820
#: ..\mixins\mDuplicate.py:38
#, fuzzy
msgid "Use duplication extend mode and treat a dot as a normal character"
msgstr "使用複製擴充模式 ('.'  字元將被看成單字)"

#: ..\mixins\Import.py:2827
#: ..\mixins\Import.py:2880
#: ..\mixins\mDuplicate.py:45
#: ..\mixins\mDuplicate.py:107
msgid "Duplication"
msgstr "複製"

#: ..\mixins\Import.py:2831
#: ..\mixins\Import.py:2884
#: ..\mixins\mDuplicate.py:49
#: ..\mixins\mDuplicate.py:111
msgid "Duplicate Extend Mode"
msgstr "複製擴充模式"

#: ..\mixins\Import.py:2831
#: ..\mixins\Import.py:2884
#: ..\mixins\mDuplicate.py:49
#: ..\mixins\mDuplicate.py:111
#, fuzzy
msgid "Toggle duplication extend mode."
msgstr "切換複製擴充模式"

#: ..\mixins\Import.py:2832
#: ..\mixins\Import.py:2885
#: ..\mixins\mDuplicate.py:50
#: ..\mixins\mDuplicate.py:112
msgid "Duplicate Current Line"
msgstr "複製目前列"

#: ..\mixins\Import.py:2832
#: ..\mixins\Import.py:2885
#: ..\mixins\mDuplicate.py:50
#: ..\mixins\mDuplicate.py:112
#, fuzzy
msgid "Duplicates current line."
msgstr "複製目前列"

#: ..\mixins\Import.py:2833
#: ..\mixins\Import.py:2886
#: ..\mixins\mDuplicate.py:53
#: ..\mixins\mDuplicate.py:115
#, fuzzy
msgid "Copies a word from previous matched line."
msgstr "從前一個符合列複製一個單字"

#: ..\mixins\Import.py:2833
#: ..\mixins\Import.py:2886
#: ..\mixins\mDuplicate.py:53
#: ..\mixins\mDuplicate.py:115
msgid "Duplicate Previous Word"
msgstr "複製上一單字"

#: ..\mixins\Import.py:2834
#: ..\mixins\Import.py:2887
#: ..\mixins\mDuplicate.py:54
#: ..\mixins\mDuplicate.py:116
#, fuzzy
msgid "Copies a word from next matched line."
msgstr "從下一個符合列複製一個單字"

#: ..\mixins\Import.py:2834
#: ..\mixins\Import.py:2887
#: ..\mixins\mDuplicate.py:54
#: ..\mixins\mDuplicate.py:116
msgid "Duplicate Next Word"
msgstr "複製下一單字"

#: ..\mixins\Import.py:2835
#: ..\mixins\Import.py:2836
#: ..\mixins\Import.py:2888
#: ..\mixins\Import.py:2889
#: ..\mixins\mDuplicate.py:55
#: ..\mixins\mDuplicate.py:56
#: ..\mixins\mDuplicate.py:117
#: ..\mixins\mDuplicate.py:118
#, fuzzy
msgid "Copies a line from next matched line."
msgstr "從下一個符合列複製一列"

#: ..\mixins\Import.py:2835
#: ..\mixins\Import.py:2888
#: ..\mixins\mDuplicate.py:55
#: ..\mixins\mDuplicate.py:117
msgid "Duplicate Previous Line"
msgstr "複製上一列"

#: ..\mixins\Import.py:2836
#: ..\mixins\Import.py:2889
#: ..\mixins\mDuplicate.py:56
#: ..\mixins\mDuplicate.py:118
msgid "Duplicate Next Line"
msgstr "複製下一列"

#: ..\mixins\Import.py:3098
#: ..\mixins\mHelp.py:42
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ..\mixins\Import.py:3101
#: ..\mixins\mHelp.py:47
#, fuzzy
msgid "UliPad %s"
msgstr "UliPad 版本 %s"

#: ..\mixins\Import.py:3105
#: ..\mixins\mHelp.py:51
msgid "Author: %s (%s)"
msgstr "作者: %s (%s)"

#: ..\mixins\Import.py:3106
#: ..\mixins\mHelp.py:52
#, fuzzy
msgid "If you have any questions, please contact me."
msgstr "如果您有任何問題請與我聯繫！"

#: ..\mixins\Import.py:3150
#: ..\mixins\mHelp.py:96
msgid "UliPad Help Document"
msgstr "UliPad 輔助文件"

#: ..\mixins\Import.py:3150
#: ..\mixins\mHelp.py:96
#, fuzzy
msgid "UliPad help document."
msgstr "UliPad 輔助文件"

#: ..\mixins\Import.py:3152
#: ..\mixins\mHelp.py:98
msgid "Visit Project Homepage"
msgstr "造訪專案首頁"

#: ..\mixins\Import.py:3152
#: ..\mixins\mHelp.py:98
#, fuzzy
msgid "Visit Project Homepage: %s."
msgstr "造訪專案首頁：%s"

#: ..\mixins\Import.py:3153
#: ..\mixins\mHelp.py:99
#, fuzzy
msgid "Visit Mail List"
msgstr "造訪郵件清單"

#: ..\mixins\Import.py:3153
#: ..\mixins\mHelp.py:99
#, fuzzy
msgid "Visit Project Mail List: %s."
msgstr "造訪專案郵件清單：%s"

#: ..\mixins\Import.py:3154
#: ..\mixins\mHelp.py:100
msgid "Visit My Blog"
msgstr "造訪我的部落格"

#: ..\mixins\Import.py:3154
#: ..\mixins\mHelp.py:100
#, fuzzy
msgid "Visit My blog: %s."
msgstr "造訪我的部落格：%s"

#: ..\mixins\Import.py:3155
#: ..\mixins\mHelp.py:101
msgid "Visit UliPad Snippets Site"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3155
#: ..\mixins\mHelp.py:101
msgid "Visit UliPad snippets site: %s."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3156
#: ..\mixins\mHelp.py:102
msgid "Contact Me"
msgstr "與我聯絡"

#: ..\mixins\Import.py:3156
#: ..\mixins\mHelp.py:102
#, fuzzy
msgid "Send email to me mailto:%s."
msgstr "寄信給我 mailto:%s"

#: ..\mixins\Import.py:3157
#: ..\mixins\mHelp.py:103
#, fuzzy
msgid "About this program."
msgstr "關於本程式"

#: ..\mixins\Import.py:3157
#: ..\mixins\mHelp.py:103
msgid "About..."
msgstr "關於…"

#: ..\mixins\Import.py:3214
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:38
msgid "Show class browser window when opening python source file"
msgstr "當開啟 Python 來源檔案時顯示類別瀏覽視窗"

#: ..\mixins\Import.py:3215
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:39
msgid "Refresh class browser window when saving python source file"
msgstr "當儲存 Python 來源檔案時，重新整理類別瀏覽視窗"

#: ..\mixins\Import.py:3216
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:40
msgid "Show docstring when cursor moving on a node of class browser tree"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3223
#: ..\mixins\Import.py:3414
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:48
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:241
msgid "Class Browser"
msgstr "類別瀏覽程式"

#: ..\mixins\Import.py:3223
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:48
#, fuzzy
msgid "Show python class browser window."
msgstr "顯示 Python 類別瀏覽視窗"

#: ..\mixins\Import.py:3224
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:49
#, fuzzy
msgid "Refresh Class Browser"
msgstr "類別瀏覽程式"

#: ..\mixins\Import.py:3224
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:49
#, fuzzy
msgid "Refresh python class browser window."
msgstr "重新整理 Python 類別瀏覽視窗"

#: ..\mixins\Import.py:3414
#: ..\mixins\mClassBrowser.py:241
msgid "Class browser"
msgstr "類別瀏覽程式"

#: ..\mixins\Import.py:3517
#: ..\mixins\mRun.py:69
msgid "The last process didn't stop yet. Please stop it and try again."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3533
#: ..\mixins\mRun.py:85
msgid "Running "
msgstr "正在執行"

# "上传文件無法为空。"
#: ..\mixins\Import.py:3551
#: ..\mixins\mRun.py:103
#, fuzzy
msgid ""
"There are some issues with running the program.\n"
"Please run it in the shell."
msgstr ""
"在執行程式時出現了問題！\n"
"請在命令列下執行。"

#: ..\mixins\Import.py:3665
#: ..\mixins\mRun.py:223
msgid "Finished! "
msgstr "完成！"

#: ..\mixins\Import.py:3709
#: ..\mixins\mRun.py:273
msgid "Maxmize message window lines(0 no limited)"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:3730
#: ..\mixins\mScript.py:37
#, fuzzy
msgid "Scripts"
msgstr "命令稿"

#: ..\mixins\Import.py:3734
#: ..\mixins\mScript.py:41
#, fuzzy
msgid "Script manager."
msgstr "命令稿管理器"

#: ..\mixins\Import.py:3734
#: ..\mixins\mScript.py:41
#, fuzzy
msgid "Scripts Manager..."
msgstr "命令稿管理器…"

#: ..\mixins\Import.py:3736
#: ..\mixins\mScript.py:43
#, fuzzy
msgid "Executes an script."
msgstr "執行一個命令稿"

#: ..\mixins\Import.py:3803
#: ..\mixins\mScript.py:110
msgid ""
"Error compiling script.\n"
"\n"
"Traceback:\n"
"\n"
msgstr ""
"編譯命令稿錯誤。\n"
"\n"
"錯誤追蹤:\n"
"\n"

#: ..\mixins\Import.py:3813
#: ..\mixins\mScript.py:120
msgid ""
"Error running script.\n"
"\n"
"Traceback:\n"
"\n"
msgstr ""
"執行命令稿錯誤。\n"
"\n"
"錯誤追蹤:\n"
"\n"

#: ..\mixins\Import.py:3832
#: ..\mixins\mLanguage.py:32
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ..\mixins\Import.py:3872
#: ..\mixins\mLanguage.py:72
msgid ""
"Because you changed the language, \n"
"it will be enabled at next startup."
msgstr ""
"因為您變更了語言，\n"
"它將在下一次啟動時生效。"

#: ..\mixins\Import.py:3872
#: ..\mixins\mLanguage.py:72
msgid "Change language"
msgstr "變更語言"

#: ..\mixins\Import.py:3966
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:33
msgid "Find In Files..."
msgstr "在檔案中尋找…"

#: ..\mixins\Import.py:3966
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:33
#, fuzzy
msgid "Find text in files."
msgstr "在檔案中尋找文字"

#: ..\mixins\Import.py:3972
#: ..\mixins\mSearchInFiles.py:39
#, fuzzy
msgid "Find in Files"
msgstr "在檔案中尋找…"

#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
msgid "Back-End"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4008
#: ..\mixins\mAutoBak.py:31
#, fuzzy
msgid "Make file backup at opening a file"
msgstr "開啟檔案時自動產生備份"

#: ..\mixins\Import.py:4040
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:35
#, fuzzy
msgid "Autocheck if opened documents were modified by others"
msgstr "自動偵測是否某些已開啟檔案被別人修改"

#: ..\mixins\Import.py:4041
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:36
msgid "Confirm file reload"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4064
#: ..\mixins\Import.py:4106
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:85
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:127
msgid "Check"
msgstr "偵測"

#: ..\mixins\Import.py:4064
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:85
#, fuzzy
msgid ""
"Another application has modified [%s].\n"
"Do you want to reopen it?"
msgstr ""
"這個檔案 [%s] 已經被其他人修改，\n"
"您想要重新載入它嗎？"

#: ..\mixins\Import.py:4106
#: ..\mixins\mAutoCheck.py:127
#, fuzzy
msgid ""
"The file %s has been removed by others.\n"
"Do you want to save it?"
msgstr ""
"T這個檔案 [%s] 已經被他人刪除，\n"
"您要儲存它嗎？"

#: ..\mixins\Import.py:4130
#: ..\mixins\mTool.py:32
#, fuzzy
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ..\mixins\Import.py:4184
#: ..\mixins\mPyRun.py:69
#, fuzzy
msgid "Setup Python interpreter..."
msgstr "設定 Python 解譯器"

#: ..\mixins\Import.py:4185
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:171
#: ..\mixins\mPyRun.py:70
#, fuzzy
msgid "Show the Select Arguments dialog at Python program run"
msgstr "在執行 Python 程式時顯示引數對話方塊"

#: ..\mixins\Import.py:4186
#: ..\mixins\mPyRun.py:71
#, fuzzy
msgid "Save the modified document at Python program run"
msgstr "停止目前的 Python 程式"

#: ..\mixins\Import.py:4194
#: ..\mixins\Import.py:4255
#: ..\mixins\Import.py:4357
#: ..\mixins\Import.py:4383
#: ..\mixins\RegexWindow.py:48
#: ..\mixins\mPyRun.py:79
#: ..\mixins\mPyRun.py:140
#: ..\mixins\mPyRun.py:242
#: ..\mixins\mPyRun.py:268
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: ..\mixins\Import.py:4194
#: ..\mixins\Import.py:4383
#: ..\mixins\mPyRun.py:79
#: ..\mixins\mPyRun.py:268
#, fuzzy
msgid "Runs the Python program."
msgstr "執行 Python 程式"

#: ..\mixins\Import.py:4195
#: ..\mixins\Import.py:4384
#: ..\mixins\mPyRun.py:80
#: ..\mixins\mPyRun.py:269
msgid "Sets the command-line arguments for a Python program."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4195
#: ..\mixins\mPyRun.py:80
msgid "Set Arguments..."
msgstr "設定引數…"

#: ..\mixins\Import.py:4196
#: ..\mixins\Import.py:4385
#: ..\mixins\mPyRun.py:81
#: ..\mixins\mPyRun.py:270
msgid "Stop Program"
msgstr "停止程式"

#: ..\mixins\Import.py:4196
#: ..\mixins\Import.py:4385
#: ..\mixins\mPyRun.py:81
#: ..\mixins\mPyRun.py:270
#, fuzzy
msgid "Stops the current Python program."
msgstr "停止目前的 Python 程式"

#: ..\mixins\Import.py:4197
#: ..\mixins\Import.py:4386
#: ..\mixins\mPyRun.py:82
#: ..\mixins\mPyRun.py:271
msgid "Run Doctest"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4197
#: ..\mixins\mPyRun.py:82
#, fuzzy
msgid "Runs doctest in the current document."
msgstr "套用自動完成檔案到目前的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:4238
#: ..\mixins\Import.py:4282
#: ..\mixins\mPyRun.py:123
#: ..\mixins\mPyRun.py:167
#, fuzzy
msgid ""
"You didn't set the Python interpreter.\n"
"Please set it up first in the preferences."
msgstr ""
"您沒有設定 python 解譯器，\n"
"請在偏好設定對話方塊中先進行設定。"

#: ..\mixins\Import.py:4255
#: ..\mixins\Import.py:4357
#: ..\mixins\mPyRun.py:140
#: ..\mixins\mPyRun.py:242
#, fuzzy
msgid ""
"The script can't run because the document hasn't been saved.\n"
"Would you like to save it?"
msgstr ""
"此檔案尚未進行儲存，而不可被執行。\n"
"您想儲存檔案嗎？"

#: ..\mixins\Import.py:4287
#: ..\mixins\mPyRun.py:172
#, fuzzy
msgid "Python Arguments Manager"
msgstr "設定 Python 執行引數"

#: ..\mixins\Import.py:4305
#: ..\mixins\mPyRun.py:190
msgid "Stopped!"
msgstr "停止！"

#: ..\mixins\Import.py:4384
#: ..\mixins\mPyRun.py:269
#, fuzzy
msgid "Set Arguments"
msgstr "設定引數…"

#: ..\mixins\Import.py:4386
#: ..\mixins\mPyRun.py:271
#, fuzzy
msgid "Runs dotest in the current document."
msgstr "套用自動完成檔案到目前的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:4422
#: ..\mixins\mPyRun.py:308
msgid "Which Python interpreter do you want to use?"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4424
#: ..\mixins\mPyRun.py:310
#, fuzzy
msgid "Python Interpreters List"
msgstr "選擇 Python 解譯器："

#: ..\mixins\Import.py:4449
#: ..\mixins\mShellRun.py:38
msgid "External Tools"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4453
#: ..\mixins\mShellRun.py:42
#, fuzzy
msgid "External Tools Manager..."
msgstr "Shell 命令管理…"

#: ..\mixins\Import.py:4453
#: ..\mixins\mShellRun.py:42
#, fuzzy
msgid "Shell command manager."
msgstr "Shell命令管理"

#: ..\mixins\Import.py:4455
#: ..\mixins\mShellRun.py:44
#, fuzzy
msgid "Execute an shell command."
msgstr "執行一個 Shell 命令"

#: ..\mixins\Import.py:4524
#: ..\mixins\mEncoding.py:40
#, fuzzy
msgid "Show encoding dialog at file opening and at file saving"
msgstr "當開啟或儲存檔案時顯示編碼選擇對話方塊"

#: ..\mixins\Import.py:4525
#: ..\mixins\mEncoding.py:41
#, fuzzy
msgid "Default document encoding:"
msgstr "編碼："

#: ..\mixins\Import.py:4526
#: ..\mixins\mEncoding.py:42
msgid "Set custom encoding to be default:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4550
#: ..\mixins\Import.py:4559
#: ..\mixins\mEncoding.py:66
#: ..\mixins\mEncoding.py:75
msgid "Change Encoding..."
msgstr "變更編碼…"

#: ..\mixins\Import.py:4550
#: ..\mixins\Import.py:4559
#: ..\mixins\mEncoding.py:66
#: ..\mixins\mEncoding.py:75
#, fuzzy
msgid "Changes the current encoding of the document."
msgstr "增加文件的字型大小"

#: ..\mixins\Import.py:4699
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:86
msgid "Specifies the syntax highlight to current document."
msgstr "為目前文件指定語法高亮度"

#: ..\mixins\Import.py:4699
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:86
msgid "Syntax Highlight..."
msgstr "語法高亮度…"

#: ..\mixins\Import.py:4706
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:94
#, fuzzy
msgid "Select a syntax highlight:"
msgstr "選擇語法高亮度"

#: ..\mixins\Import.py:4716
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:104
#, fuzzy
msgid "Default syntax highlight:"
msgstr "預設語法高亮度"

#: ..\mixins\Import.py:4717
#: ..\mixins\mLexerFactory.py:105
msgid "Show caret line"
msgstr "顯示游標列"

#: ..\mixins\Import.py:4765
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:33
msgid "Syntax Preference..."
msgstr "語法偏好設定…"

#: ..\mixins\Import.py:4765
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:33
msgid "Syntax highlight preference setup."
msgstr "語法高亮度偏好設定。"

#: ..\mixins\Import.py:4777
#: ..\mixins\mSyntaxPref.py:45
msgid "Setup document syntax highlight"
msgstr "設定文件語法高亮度"

#: ..\mixins\Import.py:4809
#: ..\mixins\Import.py:4816
#: ..\mixins\Import.py:4834
#: ..\mixins\mPrint.py:33
#: ..\mixins\mPrint.py:41
#: ..\mixins\mPrint.py:59
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: ..\mixins\Import.py:4813
#: ..\mixins\mPrint.py:37
msgid "Page Setup..."
msgstr "頁面設定…"

#: ..\mixins\Import.py:4813
#: ..\mixins\mPrint.py:37
msgid "Selects a printer and printer connection."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:4814
#: ..\mixins\mPrint.py:38
#, fuzzy
msgid "Print Line Numbers"
msgstr "輸入列號："

#: ..\mixins\Import.py:4814
#: ..\mixins\mPrint.py:38
#, fuzzy
msgid "Prints the line numbers."
msgstr "列號"

#: ..\mixins\Import.py:4815
#: ..\mixins\mPrint.py:40
msgid "Displays the document on the screen as it would appear printed."
msgstr "在螢幕上顯示將要列印的文件"

#: ..\mixins\Import.py:4815
#: ..\mixins\mPrint.py:40
msgid "Print Preview..."
msgstr "預覽列印…"

#: ..\mixins\Import.py:4816
#: ..\mixins\Import.py:4834
#: ..\mixins\mPrint.py:41
#: ..\mixins\mPrint.py:59
msgid "Prints a document."
msgstr "列印文件。"

#: ..\mixins\Import.py:4817
#: ..\mixins\mPrint.py:42
#, fuzzy
msgid "HTML Document"
msgstr "文件"

#: ..\mixins\Import.py:4821
#: ..\mixins\mPrint.py:46
#, fuzzy
msgid "Displays the HTML document on the screen as it would appear printed."
msgstr "在螢幕上顯示將要列印的文件"

#: ..\mixins\Import.py:4821
#: ..\mixins\mPrint.py:46
#, fuzzy
msgid "HTML Document Preview..."
msgstr "Html 檔案預覽…"

#: ..\mixins\Import.py:4822
#: ..\mixins\mPrint.py:47
#, fuzzy
msgid "Print HTML Document"
msgstr "列印文件。"

#: ..\mixins\Import.py:4822
#: ..\mixins\mPrint.py:47
#, fuzzy
msgid "Prints the current HTML document."
msgstr "列印文件。"

#: ..\mixins\Import.py:4919
#: ..\mixins\mPlugins.py:33
msgid "Plugins Manager..."
msgstr "外掛程式管理…"

#: ..\mixins\Import.py:4962
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:44
msgid "Use context sensitive indent"
msgstr "使用上下文相關縮排"

#: ..\mixins\Import.py:5007
#: ..\mixins\mPythonContextIndent.py:90
#, fuzzy
msgid "Autoindent when pasting text block"
msgstr "貼上文字區塊時自動縮排"

#: ..\mixins\Import.py:5110
#: ..\mixins\Import.py:5148
#: ..\mixins\Import.py:5280
#: ..\mixins\mFtp.py:34
#: ..\mixins\mFtp.py:72
#: ..\mixins\mFtp.py:205
msgid "Shows the FTP pane."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5110
#: ..\mixins\Import.py:5148
#: ..\mixins\mFtp.py:34
#: ..\mixins\mFtp.py:72
#, fuzzy
msgid "FTP Window"
msgstr "視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5197
#: ..\mixins\mFtp.py:121
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ..\mixins\Import.py:5197
#: ..\mixins\mFtp.py:121
#, fuzzy
msgid "Opens a file or a directory."
msgstr "開啟檔案或目錄。"

#: ..\mixins\Import.py:5198
#: ..\mixins\Import.py:6672
#: ..\mixins\mFileNew.py:48
#: ..\mixins\mFtp.py:122
msgid "New File"
msgstr "新增檔案"

#: ..\mixins\Import.py:5198
#: ..\mixins\mFtp.py:122
#, fuzzy
msgid "Creates a new file."
msgstr "建立一個新檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:5199
#: ..\mixins\mFtp.py:123
#, fuzzy
msgid "Creates a new directory."
msgstr "建立一個新目錄。"

#: ..\mixins\Import.py:5199
#: ..\mixins\mFtp.py:123
msgid "New Directory"
msgstr "新增目錄"

#: ..\mixins\Import.py:5200
#: ..\mixins\mFtp.py:124
#, fuzzy
msgid "Deletes the selected file or a directory."
msgstr "刪除所選的檔案或目錄。"

#: ..\mixins\Import.py:5201
#: ..\mixins\mFtp.py:125
#, fuzzy
msgid "Renames the selected file or a directory."
msgstr "重新命名選取檔案或目錄。"

#: ..\mixins\Import.py:5203
#: ..\mixins\mFtp.py:127
#, fuzzy
msgid "Refreshes the current directory."
msgstr "重新整理現行目錄。"

#: ..\mixins\Import.py:5205
#: ..\mixins\mFtp.py:129
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ..\mixins\Import.py:5205
#: ..\mixins\mFtp.py:129
#, fuzzy
msgid "Uploads a file."
msgstr "上傳檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:5206
#: ..\mixins\mFtp.py:130
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ..\mixins\Import.py:5206
#: ..\mixins\mFtp.py:130
#, fuzzy
msgid "Downloads a file."
msgstr "下載檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:5280
#: ..\mixins\mFtp.py:205
msgid "FTP"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5310
#: ..\mixins\mWindow.py:31
#, fuzzy
msgid "Windows"
msgstr "視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5314
#: ..\mixins\mWindow.py:35
msgid "Left Window"
msgstr "左側視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5314
#: ..\mixins\mWindow.py:35
#, fuzzy
msgid "Shows the left pane."
msgstr "顯示或隱藏左側視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5315
#: ..\mixins\mWindow.py:36
msgid "Bottom Window"
msgstr "底部視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5315
#: ..\mixins\mWindow.py:36
#, fuzzy
msgid "Shows the bottom pane."
msgstr "顯示或隱藏底部視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5317
#: ..\mixins\Import.py:5433
#: ..\mixins\mWindow.py:38
#: ..\mixins\mWindow.py:160
msgid "Shows the Shell pane."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5317
#: ..\mixins\mWindow.py:38
#, fuzzy
msgid "Shell Window"
msgstr "開啟 Shell 視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5318
#: ..\mixins\Import.py:5434
#: ..\mixins\mWindow.py:39
#: ..\mixins\mWindow.py:161
msgid "Shows the Messages pane."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5318
#: ..\mixins\mWindow.py:39
#, fuzzy
msgid "Messages Window"
msgstr "開啟訊息視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5323
#: ..\mixins\mWindow.py:44
#, fuzzy
msgid "Clear Shell Contents"
msgstr "清除 Shell 視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5323
#: ..\mixins\mWindow.py:44
#, fuzzy
msgid "Clears the contents of the shell."
msgstr "清除 Shell 視窗的內容。"

#: ..\mixins\Import.py:5344
#: ..\mixins\Import.py:8483
#: ..\mixins\Import.py:8484
#: ..\mixins\mShell.py:70
#: ..\mixins\mShell.py:71
#: ..\mixins\mWindow.py:71
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: ..\mixins\Import.py:5389
#: ..\mixins\mWindow.py:116
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the left pane."
msgstr "顯示或隱藏左側視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5389
#: ..\mixins\mWindow.py:116
#, fuzzy
msgid "Toggle Left Pane"
msgstr "左側視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5390
#: ..\mixins\mWindow.py:117
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the bottom pane."
msgstr "顯示或隱藏底部視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5390
#: ..\mixins\mWindow.py:117
#, fuzzy
msgid "Toggle Bottom Pane"
msgstr "底部視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5391
#: ..\mixins\mWindow.py:118
#, fuzzy
msgid "Shows or hides the Shell pane."
msgstr "顯示或隱藏左側視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5391
#: ..\mixins\mWindow.py:118
#, fuzzy
msgid "Toggle Shell Pane"
msgstr "切換空白"

#: ..\mixins\Import.py:5433
#: ..\mixins\mWindow.py:160
#, fuzzy
msgid "Shell Pane"
msgstr "Shell"

#: ..\mixins\Import.py:5434
#: ..\mixins\mWindow.py:161
#, fuzzy
msgid "Messages Pane"
msgstr "訊息"

#: ..\mixins\Import.py:5464
#: ..\mixins\Import.py:7971
#: ..\mixins\Import.py:7972
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:60
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:61
#: ..\mixins\mWindow.py:192
msgid "Python"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5464
#: ..\mixins\mWindow.py:192
msgid "Placement of the Shell pane is:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5492
#: ..\mixins\mRegister.py:39
#, fuzzy
msgid "Register To Windows Explorer"
msgstr "註冊到檔案總管"

#: ..\mixins\Import.py:5492
#: ..\mixins\mRegister.py:39
#, fuzzy
msgid "Registers UliPad to the context menu of Windows Explorer."
msgstr "註冊檔案總管快顯功能表失敗！"

#: ..\mixins\Import.py:5493
#: ..\mixins\mRegister.py:40
#, fuzzy
msgid "Unregister From Windows Explorer"
msgstr "從檔案總管取消註冊"

#: ..\mixins\Import.py:5493
#: ..\mixins\mRegister.py:40
#, fuzzy
msgid "Unregisters UliPad from the context menu of Windows Explorer."
msgstr "從檔案總管快顯功能表反註冊失敗！"

#: ..\mixins\Import.py:5510
#: ..\mixins\mRegister.py:57
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "下移"

#: ..\mixins\Import.py:5513
#: ..\mixins\mRegister.py:60
#, fuzzy
msgid "Registering UliPad to the context menu of Windows Explorer failed."
msgstr "註冊檔案總管快顯功能表失敗！"

#: ..\mixins\Import.py:5521
#: ..\mixins\mRegister.py:68
msgid "Successful!"
msgstr "成功！"

#: ..\mixins\Import.py:5524
#: ..\mixins\mRegister.py:71
#, fuzzy
msgid "Unregistering UliPad from the context menu of Windows Explorer failed."
msgstr "從檔案總管快顯功能表反註冊失敗！"

#: ..\mixins\Import.py:5539
#: ..\mixins\Import.py:5558
#: ..\mixins\mConvert.py:32
#: ..\mixins\mConvert.py:51
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: ..\mixins\Import.py:5543
#: ..\mixins\Import.py:5562
#: ..\mixins\mConvert.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:55
#, fuzzy
msgid "Output To HTML Window"
msgstr "在 HTML 視窗中輸出"

#: ..\mixins\Import.py:5543
#: ..\mixins\Import.py:5562
#: ..\mixins\mConvert.py:36
#: ..\mixins\mConvert.py:55
#, fuzzy
msgid "Outputs converted text in HTML window."
msgstr "在 HTML 視窗中輸出轉換後的文字。"

#: ..\mixins\Import.py:5544
#: ..\mixins\Import.py:5563
#: ..\mixins\mConvert.py:37
#: ..\mixins\mConvert.py:56
#, fuzzy
msgid "Output To Message Window"
msgstr "在訊息視窗中輸出"

#: ..\mixins\Import.py:5544
#: ..\mixins\Import.py:5563
#: ..\mixins\mConvert.py:37
#: ..\mixins\mConvert.py:56
msgid "Outputs converted text in message window."
msgstr "在訊息視窗中輸出轉換後的文字。"

#: ..\mixins\Import.py:5545
#: ..\mixins\Import.py:5564
#: ..\mixins\mConvert.py:38
#: ..\mixins\mConvert.py:57
msgid "Replace Selected Text"
msgstr "替換選取文字"

#: ..\mixins\Import.py:5545
#: ..\mixins\Import.py:5564
#: ..\mixins\mConvert.py:38
#: ..\mixins\mConvert.py:57
msgid "Replaces selected text with converted text."
msgstr "用轉換後的文字替換所選的文字。"

#: ..\mixins\Import.py:5547
#: ..\mixins\Import.py:5566
#: ..\mixins\mConvert.py:40
#: ..\mixins\mConvert.py:59
#, fuzzy
msgid "Output Directly To HTML Window"
msgstr "直接輸出到 HTML 視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5547
#: ..\mixins\Import.py:5566
#: ..\mixins\mConvert.py:40
#: ..\mixins\mConvert.py:59
#, fuzzy
msgid "Outputs directly the text in HTML window."
msgstr "直接輸出文字到 HTML 視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:5548
#: ..\mixins\Import.py:5567
#: ..\mixins\mConvert.py:41
#: ..\mixins\mConvert.py:60
#, fuzzy
msgid "Converts reStructuredText source to HTML."
msgstr "轉換 reStructuredText 原始碼為 Html。"

#: ..\mixins\Import.py:5548
#: ..\mixins\Import.py:5567
#: ..\mixins\mConvert.py:41
#: ..\mixins\mConvert.py:60
#, fuzzy
msgid "reSt To HTML"
msgstr "reSt 轉 Html"

#: ..\mixins\Import.py:5549
#: ..\mixins\Import.py:5568
#: ..\mixins\mConvert.py:42
#: ..\mixins\mConvert.py:61
#, fuzzy
msgid "Converts python source to HTML."
msgstr "轉換 Python 原始碼為 HTML。"

#: ..\mixins\Import.py:5549
#: ..\mixins\Import.py:5568
#: ..\mixins\mConvert.py:42
#: ..\mixins\mConvert.py:61
msgid "Py To HTML"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:5550
#: ..\mixins\Import.py:5569
#: ..\mixins\mConvert.py:43
#: ..\mixins\mConvert.py:62
#, fuzzy
msgid "Converts textile source to HTML."
msgstr "轉換 Textile 原始碼為 Html。"

#: ..\mixins\Import.py:5550
#: ..\mixins\Import.py:5569
#: ..\mixins\mConvert.py:43
#: ..\mixins\mConvert.py:62
#, fuzzy
msgid "Textile To HTML"
msgstr "Textile 轉 Html"

#: ..\mixins\Import.py:5617
#: ..\mixins\mConvert.py:110
msgid "You should install textile module first!"
msgstr "您應該先安裝 textile 模組！"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
#, fuzzy
msgid "Choose where converted text is to be outputted:"
msgstr "選擇輸出轉換後的文字到哪裏："

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
msgid "Replace selected text"
msgstr "替換選取文字"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
#, fuzzy
msgid "To HTML window"
msgstr "在 HTML 視窗中輸出"

#: ..\mixins\Import.py:5740
#: ..\mixins\mConvert.py:238
#, fuzzy
msgid "To message window"
msgstr "輸出到訊息視窗"

#: ..\mixins\Import.py:5763
#: ..\mixins\mConvert.py:261
msgid "Html Convertion"
msgstr "Html 轉換"

#: ..\mixins\Import.py:5800
#: ..\mixins\Import.py:5844
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:49
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:94
msgid "Views html content in left pane."
msgstr "在左側窗格中檢視 html 內容。"

#: ..\mixins\Import.py:5800
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:49
#, fuzzy
msgid "View HTML Content In Left Pane"
msgstr "在左側窗格檢視 Html 內容"

#: ..\mixins\Import.py:5801
#: ..\mixins\Import.py:5845
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:50
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:95
msgid "Views html content in bottom pane."
msgstr "在底部窗格中檢視 html 內容。"

#: ..\mixins\Import.py:5801
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:50
#, fuzzy
msgid "View HTML Content In Bottom Pane"
msgstr "在底部窗格檢視 Html 內容"

#: ..\mixins\Import.py:5844
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:94
msgid "View Html Content in Left Pane"
msgstr "在左側窗格檢視 Html 內容"

#: ..\mixins\Import.py:5845
#: ..\mixins\mHtmlFileType.py:95
msgid "View Html Content in Bottom Pane"
msgstr "在底部窗格檢視 Html 內容"

#: ..\mixins\Import.py:5983
#: ..\mixins\Import.py:5992
#: ..\mixins\mModuleFile.py:34
#: ..\mixins\mModuleFile.py:43
msgid "Open Module File"
msgstr "開啟模組檔案"

#: ..\mixins\Import.py:5983
#: ..\mixins\Import.py:5992
#: ..\mixins\mModuleFile.py:34
#: ..\mixins\mModuleFile.py:43
#, fuzzy
msgid "Open current word as Python module file."
msgstr "開啟目前單字做為 Python 的模組檔案"

#: ..\mixins\Import.py:6058
#: ..\mixins\mSplashWin.py:30
#, fuzzy
msgid "Show splash screen at startup"
msgstr "在啟動時顯示啟動畫面"

#: ..\mixins\Import.py:6089
#: ..\mixins\mModuleInfo.py:30
msgid "Extended Modules Info"
msgstr "擴充模組資訊"

#: ..\mixins\Import.py:6089
#: ..\mixins\mModuleInfo.py:30
#, fuzzy
msgid "Extended modules infomation."
msgstr "擴充模組資訊"

#: ..\mixins\Import.py:6115
#: ..\mixins\Import.py:6123
#: ..\mixins\Import.py:6135
#: ..\mixins\Import.py:6143
#: ..\mixins\Import.py:6151
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:36
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:44
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:56
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:64
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:72
#, fuzzy
msgid "Directory Browser"
msgstr "開啟目錄瀏覽"

#: ..\mixins\Import.py:6115
#: ..\mixins\Import.py:6135
#: ..\mixins\Import.py:6143
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:36
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:56
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:64
#, fuzzy
msgid "Shows the Directory Browser pane."
msgstr "開啟目錄瀏覽"

#: ..\mixins\Import.py:6214
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:136
#, fuzzy
msgid "Open the last directory at startup"
msgstr "在啟動時開啟上次目錄瀏覽"

#: ..\mixins\Import.py:6215
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:137
msgid "Open the Project Settings dialog if a directory is added to the Directory Browser"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6216
#: ..\mixins\mDirBrowser.py:138
#, fuzzy
msgid "Command line of Open Command Window Here:"
msgstr "在此開啟命令視窗"

#: ..\mixins\Import.py:6375
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:162
#, fuzzy
msgid "Enables input assistant"
msgstr "啟用輸入助理"

#: ..\mixins\Import.py:6376
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:163
#, fuzzy
msgid "Enables calltips"
msgstr "啟用函式提示"

#: ..\mixins\Import.py:6377
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:164
#, fuzzy
msgid "Enables autocompletion"
msgstr "啟用自動完成"

#: ..\mixins\Import.py:6378
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:165
#, fuzzy
msgid "Enables autoprompt identifiers"
msgstr "啟用自動識別字提示"

#: ..\mixins\Import.py:6379
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:166
#, fuzzy
msgid "Enables full identifiers search"
msgstr "啟用完整識別字搜尋"

#: ..\mixins\Import.py:6380
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:167
msgid "Enables function parameter autocomplete"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6405
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:192
msgid "Skip input assistance when typing rate faster than "
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6407
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:194
msgid " milliseconds"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6410
#: ..\mixins\Import.py:6411
#: ..\mixins\Import.py:6412
#: ..\mixins\Import.py:6413
#: ..\mixins\Import.py:6414
#: ..\mixins\Import.py:6415
#: ..\mixins\Import.py:6416
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:197
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:198
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:199
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:200
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:201
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:202
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:203
msgid "Input Assistant"
msgstr "輸入助理"

#: ..\mixins\Import.py:6438
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:225
#, fuzzy
msgid "Default acp files:"
msgstr "預設的 acp 檔案："

#: ..\mixins\Import.py:6439
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:226
msgid "Available acp files:"
msgstr "可用的 acp 檔案："

#: ..\mixins\Import.py:6442
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:229
msgid "Acp Selector"
msgstr "Acp 選擇器"

#: ..\mixins\Import.py:6488
#: ..\mixins\Import.py:6511
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:276
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:299
#, fuzzy
msgid "Apply Autocompleted Files"
msgstr "套用自動完成檔案"

#: ..\mixins\Import.py:6488
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:276
msgid "Apply auto-complete files to current document."
msgstr "套用自動完成檔案到目前的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:6492
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:280
msgid "Config"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6496
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:284
#, fuzzy
msgid "Enable input assistant."
msgstr "啟用輸入助理"

#: ..\mixins\Import.py:6496
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:284
#, fuzzy
msgid "Input Assistant Enabled"
msgstr "輸入助理"

#: ..\mixins\Import.py:6511
#: ..\mixins\mInputAssistant.py:299
#, fuzzy
msgid "Apply autocompleted files to current document."
msgstr "套用自動完成檔案到目前的文件。"

#: ..\mixins\Import.py:6768
#: ..\mixins\Import.py:6777
#: ..\mixins\mProxy.py:43
#: ..\mixins\mProxy.py:58
msgid "Network"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6770
#: ..\mixins\mProxy.py:45
#, fuzzy
msgid "Use a proxy"
msgstr "使用代理伺服器"

#: ..\mixins\Import.py:6771
#: ..\mixins\mProxy.py:46
msgid "IP address:"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6772
#: ..\mixins\mProxy.py:47
#, fuzzy
msgid "Port number:"
msgstr "輸入列號："

#: ..\mixins\Import.py:6801
#: ..\mixins\Import.py:6813
#: ..\mixins\mPad.py:40
#: ..\mixins\mPad.py:52
msgid "Easy Memo"
msgstr "簡單記事"

#: ..\mixins\Import.py:6801
#: ..\mixins\mPad.py:40
msgid "Shows the window Easy Memo for writing notes."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6825
#: ..\mixins\mPad.py:64
#, fuzzy
msgid "Open Easy Memo Window"
msgstr "開啟訊息視窗"

#: ..\mixins\Import.py:6825
#: ..\mixins\mPad.py:64
msgid "Show Easy Memo windows, and you can write down everything what you want."
msgstr "顯示便利貼視窗，您可以寫下任意想要的東西。"

#: ..\mixins\Import.py:6878
#: ..\mixins\mPythonProject.py:56
msgid "Create Python Package"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:6889
#: ..\mixins\Import.py:6890
#: ..\mixins\mPythonProject.py:67
#: ..\mixins\mPythonProject.py:68
#, fuzzy
msgid "Input Directory Name"
msgstr "輸入目錄名稱"

#: ..\mixins\Import.py:6919
#: ..\mixins\Import.py:6927
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:30
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:38
msgid "Opens the TODO window."
msgstr "開啟待辦事項視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:6919
#: ..\mixins\Import.py:6927
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:30
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:38
#, fuzzy
msgid "TODO Window"
msgstr "開啟待辦事項視窗"

#: ..\mixins\Import.py:6943
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:54
#, fuzzy
msgid "Autoshow TODO window when a file with a TODO tag is opened"
msgstr "開啟一個包含 TODO 的檔案時自動顯示 TODO 視窗"

#: ..\mixins\Import.py:6947
#: ..\mixins\mTodoWindow.py:58
msgid "TODO"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7067
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:34
msgid "Goto error line"
msgstr "前往發生錯誤的列"

#: ..\mixins\Import.py:7067
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:34
msgid "Goto the line that occurs the error."
msgstr "前往發生錯誤的列。"

#: ..\mixins\Import.py:7094
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:61
#, fuzzy
msgid "Autoclear messages window content at program run"
msgstr "執行程式時自動清除訊息視窗"

#: ..\mixins\Import.py:7095
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:62
msgid "Set focus back to document window after program run"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7103
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:70
#, fuzzy
msgid "Clear Messages Window"
msgstr "清除訊息視窗"

#: ..\mixins\Import.py:7103
#: ..\mixins\mMessageWindow.py:70
#, fuzzy
msgid "Clears content of messages window."
msgstr "清除訊息視窗的內容。"

#: ..\mixins\Import.py:7136
#: ..\mixins\Import.py:7329
#: ..\mixins\mColumnMode.py:15
#: ..\mixins\mColumnMode.py:208
msgid "Column Mode"
msgstr "行模式"

#: ..\mixins\Import.py:7136
#: ..\mixins\Import.py:7329
#: ..\mixins\mColumnMode.py:15
#: ..\mixins\mColumnMode.py:208
#, fuzzy
msgid "Marks Column Mode region."
msgstr "標記欄模式區域"

#: ..\mixins\Import.py:7371
#: ..\mixins\Import.py:7428
#: ..\mixins\Import.py:7429
#: ..\mixins\mCommands.py:35
#: ..\mixins\mCommands.py:95
#: ..\mixins\mCommands.py:96
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: ..\mixins\Import.py:7375
#: ..\mixins\mCommands.py:39
#, fuzzy
msgid "Searches commands."
msgstr "搜尋命令。"

#: ..\mixins\Import.py:7375
#: ..\mixins\mCommands.py:39
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋…"

#: ..\mixins\Import.py:7376
#: ..\mixins\mCommands.py:40
msgid "Switch Impact Mode"
msgstr "切換簡潔模式"

#: ..\mixins\Import.py:7376
#: ..\mixins\mCommands.py:40
msgid "Switches commands searching impact mode."
msgstr "切換命令搜尋的簡潔模式。"

#: ..\mixins\Import.py:7409
#: ..\mixins\mCommands.py:76
msgid "Search Commands"
msgstr "搜尋命令"

#: ..\mixins\Import.py:7428
#: ..\mixins\mCommands.py:95
msgid "Enable commands search impact mode"
msgstr "啟用命令搜尋的簡潔模式"

#: ..\mixins\Import.py:7429
#: ..\mixins\mCommands.py:96
#, fuzzy
msgid "Close commands search window after command executed"
msgstr "執行一條命令後自動關閉命令搜尋視窗"

#: ..\mixins\Import.py:7476
#: ..\mixins\Import.py:7521
#: ..\mixins\mMultiView.py:31
#: ..\mixins\mMultiView.py:76
#, fuzzy
msgid "Open Multiview Window"
msgstr "開啟多檢視視窗"

#: ..\mixins\Import.py:7476
#: ..\mixins\Import.py:7521
#: ..\mixins\mMultiView.py:31
#: ..\mixins\mMultiView.py:76
#, fuzzy
msgid "Opens the multiview window."
msgstr "開啟多檢視視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:7544
#: ..\mixins\mMultiView.py:99
#, fuzzy
msgid "Open MultiView In Left Pane"
msgstr "在左側窗格開啟檢視"

#: ..\mixins\Import.py:7544
#: ..\mixins\mMultiView.py:99
#, fuzzy
msgid "Opens the multiview of current document in left pane."
msgstr "在左側窗格開啟目前文件的檢視。"

#: ..\mixins\Import.py:7545
#: ..\mixins\mMultiView.py:100
#, fuzzy
msgid "Open MultiView In Bottom Pane"
msgstr "在底部窗格開啟檢視"

#: ..\mixins\Import.py:7545
#: ..\mixins\mMultiView.py:100
#, fuzzy
msgid "Opens the multiview of current document in bottom pane."
msgstr "在底部窗格開啟目前文件的檢視。"

#: ..\mixins\Import.py:7615
#: ..\mixins\mRestFileType.py:48
#, fuzzy
msgid "View HTML Result In Left Pane"
msgstr "在左側窗格檢視 Html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7615
#: ..\mixins\mRestFileType.py:48
#, fuzzy
msgid "Views HTML result in left pane."
msgstr "在左側窗格檢視 html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7616
#: ..\mixins\mRestFileType.py:49
#, fuzzy
msgid "View HTML Result In Bottom Pane"
msgstr "在底部窗格檢視 Html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7616
#: ..\mixins\mRestFileType.py:49
#, fuzzy
msgid "Views HTML result in bottom pane."
msgstr "在底部窗格檢視 html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7668
#: ..\mixins\mRestFileType.py:102
msgid "View Html Result in Left Pane"
msgstr "在左側窗格檢視 Html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7668
#: ..\mixins\mRestFileType.py:102
msgid "Views html result in left pane."
msgstr "在左側窗格檢視 html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7669
#: ..\mixins\mRestFileType.py:103
msgid "View Html Result in Bottom Pane"
msgstr "在底部窗格檢視 Html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7669
#: ..\mixins\mRestFileType.py:103
msgid "Views html result in bottom pane."
msgstr "在底部窗格檢視 html 結果"

#: ..\mixins\Import.py:7705
#: ..\mixins\mRestFileType.py:139
msgid "Stop auto updated"
msgstr "停止自動更新"

#: ..\mixins\Import.py:7820
#: ..\mixins\Import.py:7828
#: ..\mixins\mCTags.py:34
#: ..\mixins\mCTags.py:42
#, fuzzy
msgid "Jump To The Definition"
msgstr "前往定義處"

#: ..\mixins\Import.py:7820
#: ..\mixins\mCTags.py:34
msgid "Jumps to head of line containing variable or function definition."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7828
#: ..\mixins\mCTags.py:42
msgid "Jumps to definition."
msgstr "前往定義處。"

#: ..\mixins\Import.py:7940
#: ..\mixins\Import.py:7953
#: ..\mixins\Import.py:7983
#: ..\mixins\Import.py:7987
#: ..\mixins\Import.py:7988
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:57
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:29
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:42
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:72
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:76
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:77
msgid "Check Syntax"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7941
#: ..\mixins\Import.py:7953
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:30
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:42
msgid "Check python source code syntax."
msgstr "檢查 Python 原始碼語法。"

#: ..\mixins\Import.py:7971
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:60
msgid "Check for syntax errors at file saving"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:7972
#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:85
#: ..\mixins\mSyntaxCheck.py:61
msgid "Check syntax for PEP8-style at python program run"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8023
#: ..\mixins\mEPyDoc.py:32
msgid "Create Comment for Function"
msgstr "建立函式註釋"

#: ..\mixins\Import.py:8090
#: ..\mixins\mPersonalInfo.py:32
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: ..\mixins\Import.py:8101
#: ..\mixins\mRegex.py:27
msgid "Regex"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8114
#: ..\mixins\mRegex.py:40
msgid "Live Regular Expression"
msgstr "動態正規表示式"

#: ..\mixins\Import.py:8114
#: ..\mixins\mRegex.py:40
msgid "Live regular expression searching."
msgstr "動態正規表示式搜尋。"

#: ..\mixins\Import.py:8139
#: ..\mixins\mSmartNav.py:35
msgid "Smart Navigation"
msgstr "智慧導航"

#: ..\mixins\Import.py:8143
#: ..\mixins\mSmartNav.py:39
#, fuzzy
msgid "Go To Previous File"
msgstr "前往上一個檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8143
#: ..\mixins\mSmartNav.py:39
#, fuzzy
msgid "Goes to previous file."
msgstr "前往上一個檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:8144
#: ..\mixins\mSmartNav.py:40
#, fuzzy
msgid "Go To Next File"
msgstr "前往下一個檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8144
#: ..\mixins\mSmartNav.py:40
#, fuzzy
msgid "Goes to next file."
msgstr "前往下一個檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:8145
#: ..\mixins\mSmartNav.py:41
#, fuzzy
msgid "Clear Filenames"
msgstr "清除檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8145
#: ..\mixins\mSmartNav.py:41
#, fuzzy
msgid "Clears buffered filenames."
msgstr "清除緩衝區的檔案。"

#: ..\mixins\Import.py:8168
#: ..\mixins\mSmartNav.py:64
#, fuzzy
msgid "Previous File"
msgstr "前往上一個檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8178
#: ..\mixins\mSmartNav.py:74
#, fuzzy
msgid "Next File"
msgstr "新增檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8300
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:16
msgid "Autoreload Mixins"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8304
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:20
msgid "Select Mixins Name To Reload"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8304
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:20
msgid "Selects Mixin names to reload."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8305
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:21
msgid "Enable Reload Mixins"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8305
#: ..\mixins\mReloadMixins.py:21
msgid "Switches to Mixins reload mode."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8390
#: ..\mixins\Import.py:8401
#: ..\mixins\mDebug.py:31
#: ..\mixins\mDebug.py:43
msgid "Debug the current program in WinPdb."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8390
#: ..\mixins\mDebug.py:31
msgid "Debug In WinPdb"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8401
#: ..\mixins\mDebug.py:43
msgid "Debug"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8409
#: ..\mixins\mDebug.py:51
msgid ""
"You didn't setup python interpreter, \n"
"please setup it first in Preference dialog"
msgstr ""
"您沒有設定 python 解譯器，\n"
"請在偏好設定對話方塊中先進行設定。"

#: ..\mixins\Import.py:8414
#: ..\mixins\mDebug.py:56
msgid "You should install wxPython package to run the Debugger."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8443
#: ..\mixins\Import.py:8495
#: ..\mixins\mShell.py:30
#: ..\mixins\mShell.py:82
msgid "Run In Shell"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8495
#: ..\mixins\mShell.py:82
#, fuzzy
msgid "Copy code to shell window and run it."
msgstr "清除 Shell 視窗的內容。"

#: ..\mixins\Import.py:8520
#: ..\mixins\mConfig.py:28
msgid "Enable debug mode"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8563
#: ..\mixins\Import.py:8571
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:37
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:45
#, fuzzy
msgid "Code Snippets Window"
msgstr "開啟程式碼片段視窗"

#: ..\mixins\Import.py:8563
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:37
#, fuzzy
msgid "Opens code snippets window."
msgstr "開啟程式碼片段視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:8571
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:45
#, fuzzy
msgid "Opens code snippet window."
msgstr "開啟程式碼片段視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:8605
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:79
#, fuzzy
msgid "Open Code Snippets Window"
msgstr "開啟程式碼片段視窗"

#: ..\mixins\Import.py:8605
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:79
#, fuzzy
msgid "Open code snippet window."
msgstr "開啟程式碼片段視窗。"

#: ..\mixins\Import.py:8609
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:83
#, fuzzy
msgid "Code Snippets"
msgstr "片段"

#: ..\mixins\Import.py:8675
#: ..\mixins\mCodeSnippet.py:149
#, fuzzy
msgid "Code Snippet"
msgstr "片段"

#: ..\mixins\Import.py:8744
#: ..\mixins\mIndentMove.py:34
msgid "Always select from start of line when moving down to next matching indent"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8875
#: ..\mixins\Import.py:8893
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:38
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:56
msgid "Check for updates at startup"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8883
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:46
msgid "Check Update"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8887
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:50
msgid "There is new version %s of UliPad."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8890
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:53
#, fuzzy
msgid "Goto Download page"
msgstr "下載檔案"

#: ..\mixins\Import.py:8909
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:72
msgid "Check For Updates"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8909
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:72
msgid "Check if where is new version of UliPad."
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8960
#: ..\mixins\mCheckUpdate.py:123
#, fuzzy
msgid "There is no newer version."
msgstr "不存在最近的作業階段。"

#: ..\mixins\Import.py:8991
#: ..\mixins\MessageWindow.py:46
#: ..\mixins\mWrapText.py:30
msgid "Wrap Text"
msgstr "文字折列"

#: ..\mixins\Import.py:8996
#: ..\mixins\mWrapText.py:35
msgid "Width"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:8997
#: ..\mixins\mWrapText.py:36
#, fuzzy
msgid "Indent"
msgstr "自動縮排"

#: ..\mixins\Import.py:8998
#: ..\mixins\mWrapText.py:37
#, fuzzy
msgid "First Line Indent"
msgstr "減少縮排"

#: ..\mixins\Import.py:8999
#: ..\mixins\mWrapText.py:38
msgid "Skip Beginning Characters"
msgstr ""

#: ..\mixins\Import.py:9014
#: ..\mixins\Import.py:9023
#: ..\mixins\mWrapText.py:53
#: ..\mixins\mWrapText.py:62
#, fuzzy
msgid "Wrap Text..."
msgstr "文字折列"

#: ..\mixins\Import.py:9014
#: ..\mixins\Import.py:9023
#: ..\mixins\mWrapText.py:53
#: ..\mixins\mWrapText.py:62
#, fuzzy
msgid "Wraps selected text."
msgstr "替換選取文字"

#: ..\mixins\Import.py:9097
#: ..\mixins\mLexerBase.py:32
#, fuzzy
msgid "Default color theme:"
msgstr "預設的 acp 檔案："

#: ..\mixins\InputAssistant.py:463
msgid "(Press ESC to close)"
msgstr "(按 ESC 關閉)"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:32
#, fuzzy
msgid "Interpreter Setup"
msgstr "解譯器設定"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:39
#, fuzzy
msgid "Interpreter path"
msgstr "解譯器路徑"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:54
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:56
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:69
#: ..\mixins\ShellDialog.py:69
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:84
msgid "default"
msgstr "預設"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:85
#, fuzzy
msgid "You can't delete the default interpreter!"
msgstr "您無法刪除預設的解譯器！"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:87
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:126
#: ..\mixins\ShellDialog.py:105
msgid "Do you realy want to delete current item [%s]?"
msgstr "您真的想要刪除目前項 [%s] 嗎？"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:88
msgid "Deleting Interpreter"
msgstr "刪除解譯器"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:99
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:116
msgid "Interpreter Path"
msgstr "解譯器路徑"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:100
#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:116
msgid "Enter the interpreter path"
msgstr "輸入解譯器路徑"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:112
msgid "Modify Interpreter Path"
msgstr "修改解譯器路徑"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:112
msgid "You can select only one item"
msgstr "您只能選取一個項目"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:129
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:160
#: ..\mixins\ShellDialog.py:160
msgid "The description must not be empty or "
msgstr "描述一定不可為空或是"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:130
msgid "Saving Interpreter Setting"
msgstr "儲存解譯器設定"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:130
#: ..\mixins\ScriptDialog.py:161
#: ..\mixins\ShellDialog.py:161
msgid ""
".\n"
"Please change them first!"
msgstr ""
".\n"
"請先修改它們！"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:153
#, fuzzy
msgid "Python interpreter"
msgstr "設定 Python 解譯器"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:155
#, fuzzy
msgid "Select:"
msgstr "選擇"

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:163
msgid "Parameters:"
msgstr ""

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:167
msgid "Parameters of script:"
msgstr ""

#: ..\mixins\InterpreterDialog.py:170
#, fuzzy
msgid "Redirect input and output"
msgstr "重新導向輸入和輸出"

#: ..\mixins\LexerBase.py:289
msgid "Style default"
msgstr "預設樣式"

#: ..\mixins\LexerBase.py:290
msgid "Caret fore colour"
msgstr "游標前景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:291
msgid "CaretLine back colour"
msgstr "游標列背景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:292
msgid "Selection back colour"
msgstr "選擇背景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:293
msgid "Folder margin colour"
msgstr ""

#: ..\mixins\LexerBase.py:294
#, fuzzy
msgid "Marker colour"
msgstr "游標前景色"

#: ..\mixins\LexerBase.py:295
msgid "Line numbers"
msgstr "列號"

#: ..\mixins\LexerBase.py:296
msgid "Control characters"
msgstr "控制字元"

#: ..\mixins\LexerBase.py:297
msgid "Matched braces"
msgstr "匹配的括號"

#: ..\mixins\LexerBase.py:298
msgid "Unmatched brace"
msgstr "不成對括號"

#: ..\mixins\LexerBase.py:424
#: ..\mixins\LexerBase.py:488
msgid "The name [%s] is already existed in lexer [%s]"
msgstr ""

#: ..\mixins\MainFrame.py:38
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ..\mixins\MainFrame.py:39
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: ..\mixins\MainFrame.py:44
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: ..\mixins\MainFrame.py:44
msgid "Exits the application."
msgstr ""

#: ..\mixins\MessageWindow.py:37
#: ..\mixins\ShellWindow.py:41
msgid "Reverse previous editing operation"
msgstr "撤銷前一個編輯指令"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:38
#: ..\mixins\ShellWindow.py:42
msgid "Reverse previous undo operation"
msgstr "重新執行上一個撤銷作業"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:40
msgid "Deletes text from the document and moves it to the clipboard"
msgstr "從文件中刪除文字並轉移到剪貼簿"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:41
msgid "Copies text from the document to the clipboard"
msgstr "從文件複製文字到剪貼簿"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:42
msgid "Pastes text from the clipboard into the document"
msgstr "從剪貼簿中貼上文字到文件"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:44
#: ..\mixins\ShellWindow.py:50
msgid "Selects all text."
msgstr "選擇全部文字。"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:45
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:45
msgid "Clear all the text."
msgstr "清除所有文字。"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:46
msgid "Wrap text."
msgstr "文字折列。"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:47
msgid "Auto Clear on Running Program"
msgstr "執行程式時自動清除"

#: ..\mixins\MessageWindow.py:47
msgid "Auto clear text on run program."
msgstr "執行程式時自動清除文字。"

#: ..\mixins\ModulesInfo.py:68
msgid "Output modules information error!"
msgstr "輸出模組資訊時發生錯誤！"

#: ..\mixins\MyPanel.py:408
msgid "Closes an opened window."
msgstr "關閉一個開啟的視窗。"

#: ..\mixins\PluginDialog.py:35
#, fuzzy
msgid "Plugin Manager"
msgstr "外掛程式管理"

#: ..\mixins\PluginDialog.py:111
msgid "If you changed plugins selection, you should restart again"
msgstr "如果您修改了外掛程式選擇，您需要重新啟動。"

#: ..\mixins\PrefDialog.py:145
msgid "Apply"
msgstr ""

#: ..\mixins\Print.py:190
msgid "Page %d of %d"
msgstr ""

#: ..\mixins\Print.py:236
msgid "Unable to create PrintPreview!"
msgstr ""

#: ..\mixins\Print.py:239
#, fuzzy
msgid "Print Preview - %s"
msgstr "預覽列印…"

#: ..\mixins\Print.py:252
msgid ""
"There was a problem printing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""

#: ..\mixins\Print.py:254
msgid "Printing Error"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:50
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:54
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:56
msgid "Find First"
msgstr "尋找第一個"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:57
msgid "Find All"
msgstr "尋找全部"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:62
msgid "From"
msgstr "從"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:64
msgid "From beginning"
msgstr "從開始處"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:65
msgid "From caret"
msgstr "從游標處"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:66
msgid "In Selection"
msgstr "在選擇區域內"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:72
msgid "Flags"
msgstr "標記"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:79
#, fuzzy
msgid "Ignore Case(I)"
msgstr "忽略它"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:80
msgid "Locale(L)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:81
msgid "Multi Line(M)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:82
msgid "Dot All(S)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:83
#, fuzzy
msgid "Unicode(U)"
msgstr ""
"Unix 模式 ('\\n"
"')"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:84
msgid "Verbose(V)"
msgstr ""

#: ..\mixins\RegexWindow.py:99
msgid "Items"
msgstr "項"

#: ..\mixins\RegexWindow.py:100
msgid "Values"
msgstr "值"

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:80
msgid "Mixins Reload Manage"
msgstr ""

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:102
msgid ""
"if you select nothing, All mixins will be reloaded or\n"
"only selected mixins will be reloaded.\n"
"\n"
"right_click item will open the mixin file."
msgstr ""

#: ..\mixins\ReloadMixins.py:109
msgid "after restarting this program, the changes will be taken effect!"
msgstr ""

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:33
#, fuzzy
msgid "Script Manager"
msgstr "命令稿管理"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:40
#: ..\mixins\TodoWindow.py:62
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:41
#: ..\mixins\ShellDialog.py:41
#, fuzzy
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:61
#: ..\mixins\ShellDialog.py:61
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:63
#: ..\mixins\ShellDialog.py:63
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:126
msgid "Deleting Script"
msgstr "刪除命令稿"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:175
#, fuzzy
msgid "Add Script"
msgstr "命令稿"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:181
#, fuzzy
msgid "Script File"
msgstr "命令稿"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:198
#: ..\mixins\ShellDialog.py:198
msgid "Choice Shortcut"
msgstr ""

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:233
#, fuzzy
msgid "Select Script File"
msgstr "選擇檔案"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:234
msgid "Python file (*.py)|*.py"
msgstr "Python 檔案 (*.py)|*.py"

#: ..\mixins\ScriptDialog.py:263
#, fuzzy
msgid "Unicode convert error"
msgstr "Unicode 錯誤"

#: ..\mixins\SearchWin.py:47
msgid "Impact Mode"
msgstr "簡潔模式"

#: ..\mixins\SearchWin.py:48
msgid "Auto Close"
msgstr "自動關閉"

#: ..\mixins\SearchWin.py:54
msgid "Function"
msgstr "函式"

#: ..\mixins\SearchWin.py:55
msgid "ShortCuts"
msgstr "快捷鍵"

#: ..\mixins\SearchWin.py:56
msgid "Impact"
msgstr "簡潔"

#: ..\mixins\ShareWindow.py:38
msgid "Add ..."
msgstr "增加 …"

#: ..\mixins\ShareWindow.py:285
msgid "Do you realy want to delete current item?"
msgstr "您真的想要刪除目前項嗎？"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:33
#, fuzzy
msgid "External Tools Manager"
msgstr "Shell管理"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:40
#, fuzzy
msgid "Command Line"
msgstr "Shell 命令列"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:105
msgid "Deleting Shell Command"
msgstr "刪除 Shell 命令"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:175
#, fuzzy
msgid "Add Tool"
msgstr "工具"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:181
#, fuzzy
msgid "Tool File"
msgstr "Html 檔案"

#: ..\mixins\ShellDialog.py:233
#, fuzzy
msgid "Select Tool File"
msgstr "選擇檔案"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:44
#, fuzzy
msgid "Deletes text from the shell window and moves it to the clipboard"
msgstr "從文件中刪除文字並轉移到剪貼簿"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:45
#, fuzzy
msgid "Copies text from the shell window to the clipboard"
msgstr "從文件複製文字到剪貼簿"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:46
#, fuzzy
msgid "Copies text without prompts from the shell window to the clipboard"
msgstr "從文件複製文字到剪貼簿"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:46
msgid "Copy Without Prompts"
msgstr ""

#: ..\mixins\ShellWindow.py:47
#, fuzzy
msgid "Pastes text from the clipboard into the shell window"
msgstr "從剪貼簿中貼上文字到文件"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:48
msgid "Paste and Run"
msgstr ""

#: ..\mixins\ShellWindow.py:48
#, fuzzy
msgid "Pastes text from the clipboard into the shell window and also run it"
msgstr "從剪貼簿中貼上文字到文件"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:51
msgid "Clear Shell Window"
msgstr "清除 Shell 視窗"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:51
msgid "Clears content of shell window."
msgstr "清除 Shell 視窗的內容。"

#: ..\mixins\ShellWindow.py:52
msgid "Restart Shell"
msgstr ""

#: ..\mixins\ShellWindow.py:52
msgid "Restarts the shell"
msgstr ""

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:48
msgid "There are some unknown errors, please check error.txt"
msgstr "有不明錯誤，請檢查 error.txt"

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:89
#, fuzzy
msgid "File path"
msgstr "檔案"

#: ..\mixins\SyntaxCheck.py:90
#, fuzzy
msgid "Line number"
msgstr "列號"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:58
msgid "Important"
msgstr "重要性"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:59
msgid "Line"
msgstr "列號"

#: ..\mixins\TodoWindow.py:60
#, fuzzy
msgid "Due date"
msgstr "日期"

#: ..\mixins\mShare.py:31
#: ..\mixins\mShare.py:39
#, fuzzy
msgid "Opens resource shares window."
msgstr "開啟共享資源視窗。"

#: ..\mixins\mShare.py:31
#: ..\mixins\mShare.py:39
#, fuzzy
msgid "Resource Shares Window"
msgstr "清除 Shell 視窗"

#: ..\mixins\mShare.py:63
msgid "Resource Shares"
msgstr ""

#: ..\modules\callinmainthread.py:29
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "搜尋…"

#: ..\modules\common.py:518
#, fuzzy
msgid "Line ending: "
msgstr "混合換列符號"

#: ..\modules\common.py:521
#, fuzzy
msgid "Encoding: "
msgstr "編碼："

